# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc., 2002
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_TV\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-11-17 18:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2005-04-20 21:07+0100\n"
"Last-Translator: Tobias Franz <noragen@gmx.net>\n"
"Language-Team: zh_TW.Big5 <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: plugins/__homedir/homedir.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Home directory"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/__homedir/homedir.cpp:49
msgid "Plugin provides select directory for store config files"
msgstr ""

#: plugins/__homedir/homedir.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Set home directory"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/__homedir/homedircfgbase.cpp:62
#: plugins/_core/plugincfgbase.cpp:70
#: plugins/_core/prefcfgbase.cpp:65
#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:122
#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:166
#: plugins/_core/userhistorycfgbase.cpp:91
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:186
#: plugins/_core/phonebase.cpp:113
#: plugins/_core/msgcfgbase.cpp:83
#: plugins/_core/filecfgbase.cpp:86
#: plugins/_core/smscfgbase.cpp:64
#: plugins/_core/arcfgbase.cpp:78
#: plugins/action/actioncfgbase.cpp:61
#: plugins/action/menucfgbase.cpp:67
#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:102
#: plugins/background/bkgndcfgbase.cpp:113
#: plugins/dock/dockcfgbase.cpp:91
#: plugins/filter/filtercfgbase.cpp:65
#: plugins/forward/forwardcfgbase.cpp:70
#: plugins/gpg/gpgcfgbase.cpp:105
#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:124
#: plugins/gpg/gpguserbase.cpp:67
#: plugins/icons/iconcfgbase.cpp:73
#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:262
#: plugins/icq/homeinfobase.cc:143
#: plugins/icq/pastinfobase.cc:138
#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:106
#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:125
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:245
#: plugins/icq/icqpicturebase.cc:74
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:143
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:255
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:161
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:293
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:238
#: plugins/jabber/jabberworkinfobase.cpp:88
#: plugins/jabber/jabberpicturebase.cpp:74
#: plugins/jabber/infoproxybase.cpp:55
#: plugins/jabber/jidsearchbase.cpp:74
#: plugins/jabber/jidadvsearchbase.cpp:63
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:148
#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:81
#: plugins/livejournal/journalsearchbase.cpp:64
#: plugins/logger/logconfigbase.cpp:67
#: plugins/msn/msninfobase.cpp:129
#: plugins/msn/msnsearchbase.cpp:71
#: plugins/navigate/navcfgbase.cc:68
#: plugins/ontop/ontopcfgbase.cpp:57
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:108
#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:130
#: plugins/remote/remotecfgbase.cpp:103
#: plugins/replace/replacecfgbase.cpp:52
#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:79
#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:77
#: plugins/sound/soundconfigbase.cpp:96
#: plugins/sound/sounduserbase.cpp:62
#: plugins/styles/stylescfgbase.cpp:52
#: plugins/styles/fontconfigbase.cpp:99
#: plugins/transparent/transparentcfgbase.cpp:70
#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:109
#: plugins/weather/wifacecfgbase.cpp:80
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:152
#: plugins/yahoo/yahoosearchbase.cpp:97
msgid "Form1"
msgstr "表格1"

#: plugins/__homedir/homedircfgbase.cpp:63
msgid "Use &default path"
msgstr ""

#: plugins/__homedir/homedircfgbase.cpp:64
#, fuzzy
msgid "Path for config files:"
msgstr "接收檔案的路徑："

#: plugins/__migrate/migrate.cpp:35
msgid "Migrate"
msgstr ""

#: plugins/__migrate/migrate.cpp:36
msgid "Plugin provides convert configuration and history from SIM 0.8"
msgstr ""

#: plugins/__migrate/migratedlg.cpp:78
msgid "Cancel convert?"
msgstr ""

#: plugins/__migrate/migratedlg.cpp:161
#: plugins/__migrate/migratedlg.cpp:165
#: plugins/__migrate/migratedlg.cpp:169
#: plugins/__migrate/migratedlg.cpp:234
#: plugins/__migrate/migratedlg.cpp:238
#: sim/message.cpp:601
#, fuzzy
msgid "Can't open %1"
msgstr "無法建立%1"

#: plugins/__migrate/migratedlgbase.cpp:89
#, fuzzy
msgid "Convert configuration from old version"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/__migrate/migratedlgbase.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Directories for convert:"
msgstr "放上傳檔案的目錄"

#: plugins/__migrate/migratedlgbase.cpp:91
#, fuzzy
msgid "&Remove old files"
msgstr "遠端檔案："

#: plugins/__migrate/migratedlgbase.cpp:92
msgid ""
"Note!\n"
"If you select an option \" Remove old files \", you can not use the old version"
msgstr ""

#: plugins/__migrate/migratedlgbase.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Select directories for convert"
msgstr "放上傳檔案的目錄"

#: plugins/__migrate/migratedlgbase.cpp:96
#, fuzzy
msgid "Convert configuration"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/_core/arcfg.cpp:96
#: plugins/_core/autoreply.cpp:111
#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:107
msgid "In text you can use:"
msgstr ""

#: plugins/_core/autoreply.cpp:48
msgid "Autoreply message"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/autoreply.cpp:51
#: plugins/_core/autoreply.cpp:97
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Close after %n second\n"
"Close after %n seconds"
msgstr "傳送後關閉"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:275
#: plugins/_core/usercfg.cpp:195
msgid "User info"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:365
#: plugins/_core/usercfg.cpp:341
#, fuzzy
msgid "Autoreply"
msgstr "自動回應"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:384
#, fuzzy
msgid "Plugins"
msgstr "公佈"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:501
#: plugins/_core/cfgdlgbase.cpp:94
#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:134
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:288
#: sim/simapi.cpp:480
#, fuzzy
msgid "&Apply"
msgstr "回應(&R)"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:502
#: plugins/_core/cfgdlgbase.cpp:95
#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:135
#: plugins/_core/editmailbase.cpp:97
#: plugins/_core/editphonebase.cpp:112
#: plugins/_core/connectionsettingsbase.cpp:75
#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:132
#: plugins/_core/autoreplybase.cpp:91
#: plugins/_core/declinedlgbase.cpp:82
#: plugins/action/additembase.cpp:95
#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:142
#: plugins/gpg/passphrasebase.cpp:90
#: plugins/icq/warndlgbase.cc:88
#: plugins/icq/encodingdlgbase.cc:86
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:289
#: plugins/proxy/proxyerrorbase.cpp:80
#: sim/simapi.cpp:479
#: sim/qt3/i18n.cpp:174
#, fuzzy
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:503
#: plugins/_core/search.cpp:131
#: plugins/_core/cfgdlgbase.cpp:96
#: plugins/_core/editmailbase.cpp:98
#: plugins/_core/editphonebase.cpp:113
#: plugins/_core/connectionsettingsbase.cpp:76
#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:133
#: plugins/_core/autoreplybase.cpp:92
#: plugins/_core/filetransferbase.cpp:138
#: plugins/_core/declinedlgbase.cpp:83
#: plugins/action/additembase.cpp:96
#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:143
#: plugins/gpg/passphrasebase.cpp:91
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2411
#: plugins/icq/securedlgbase.cc:78
#: plugins/icq/warndlgbase.cc:89
#: plugins/icq/encodingdlgbase.cc:87
#: plugins/proxy/proxyerrorbase.cpp:81
#: plugins/weather/weathercfg.cpp:76
#: sim/simapi.cpp:482
#: sim/qt3/i18n.cpp:35
#, fuzzy
msgid "&Cancel"
msgstr "劃線"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:504
#: plugins/_core/core.cpp:534
#: plugins/_core/core.cpp:1151
#: plugins/_core/core.cpp:1233
#: plugins/_core/cfgdlgbase.cpp:91
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:549
#: plugins/jabber/jabber.cpp:304
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/_core/cfgdlg.cpp:552
#, fuzzy
msgid "Update info"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/cmenu.cpp:78
msgid "More..."
msgstr ""

#: plugins/_core/commands.cpp:234
#: plugins/_core/toolbarcfg.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Customize toolbar..."
msgstr "自定訊息"

#: plugins/_core/connectionsettings.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Configure %1 client"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/_core/connectwnd.cpp:79
#: plugins/_core/logindlg.cpp:311
#, fuzzy
msgid "Forgot password?"
msgstr "密碼："

#: plugins/_core/container.cpp:331
#, fuzzy
msgid "Container"
msgstr "至容器"

#: plugins/_core/container.cpp:590
#: plugins/_core/core.cpp:1683
#: plugins/osd/osd.cpp:407
#: plugins/osd/osd.cpp:409
#: plugins/osd/osd.cpp:411
#: plugins/osd/osd.cpp:413
#: plugins/osd/osd.cpp:415
#: plugins/osd/osd.cpp:417
#: plugins/osd/osd.cpp:419
#: plugins/osd/osd.cpp:421
#: sim/contacts.cpp:2117
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 is typing"
msgstr "已經上線"

#: plugins/_core/container.cpp:591
#: plugins/_core/core.cpp:1684
#: plugins/osd/osd.cpp:408
#: plugins/osd/osd.cpp:410
#: plugins/osd/osd.cpp:412
#: plugins/osd/osd.cpp:414
#: plugins/osd/osd.cpp:416
#: plugins/osd/osd.cpp:418
#: plugins/osd/osd.cpp:420
#: plugins/osd/osd.cpp:422
#: sim/contacts.cpp:2120
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 is typing"
msgstr "已經上線"

#: plugins/_core/core.cpp:108
#: plugins/weather/weathercfg.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Interface"
msgstr "興趣"

#: plugins/_core/core.cpp:109
#, fuzzy
msgid "System interface"
msgstr "興趣"

#: plugins/_core/core.cpp:432
msgid ""
"I am currently away from ICQ.\n"
"Please leave your message and I will get back to you as soon as I return!\n"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:436
msgid ""
"I am out'a here.\n"
"See you tomorrow!\n"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:440
msgid "Please do not disturb me now. Disturb me later.\n"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:443
msgid "We'd love to hear what you have to say. Join our chat.\n"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:446
#, fuzzy
msgid "I'm here.\n"
msgstr "顯示離線"

#: plugins/_core/core.cpp:449
#, fuzzy
msgid "I'm offline.\n"
msgstr "顯示離線"

#: plugins/_core/core.cpp:544
#, fuzzy
msgid "Unread messages"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/core.cpp:552
msgid "Quit"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:561
#, fuzzy
msgid "&Menu"
msgstr "選單"

#: plugins/_core/core.cpp:571
msgid "Search / Add contact"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:582
#, fuzzy
msgid "&Send SMS"
msgstr "傳送(&S)"

#: plugins/_core/core.cpp:589
#, fuzzy
msgid "&Phone service"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/core.cpp:599
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: plugins/_core/core.cpp:610
#: plugins/filter/ignorelist.cpp:26
#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/_core/core.cpp:617
#: plugins/_core/core.cpp:1185
#, fuzzy
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: plugins/_core/core.cpp:625
#: plugins/_core/core.cpp:1218
#: plugins/icq/icq.cpp:376
#: plugins/jabber/jabber.cpp:231
#, fuzzy
msgid "User &info"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/core.cpp:632
#: plugins/_core/core.cpp:1051
#: plugins/_core/core.cpp:1226
#, fuzzy
msgid "&History"
msgstr "歷程"

#: plugins/_core/core.cpp:639
#: plugins/_core/filetransfer.cpp:346
#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:136
#: plugins/_core/managerbase.cpp:110
#: plugins/about/aboutdlgbase.cpp:122
#: plugins/icq/securedlg.cpp:92
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:290
#: sim/simapi.cpp:482
#: sim/qt3/i18n.cpp:287
#, fuzzy
msgid "&Close"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/_core/core.cpp:673
#: plugins/_core/msgedit.cpp:1018
msgid "&Send"
msgstr "傳送(&S)"

#: plugins/_core/core.cpp:693
#: plugins/_core/core.cpp:1702
#, fuzzy
msgid "&Insert smile"
msgstr "興趣"

#: plugins/_core/core.cpp:700
#: plugins/forward/forwardcfgbase.cpp:75
msgid "Send in &translit"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:708
#: plugins/_core/msgedit.cpp:252
msgid "C&lose after send"
msgstr "傳送後關閉(&L)"

#: plugins/_core/core.cpp:716
#: plugins/_core/msgedit.cpp:1007
msgid "&Multiply send"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:724
#: plugins/_core/core.cpp:827
#, fuzzy
msgid "Back&ground color"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/_core/core.cpp:732
#: plugins/_core/core.cpp:836
#, fuzzy
msgid "&Foreground color"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/_core/core.cpp:738
#: plugins/_core/core.cpp:842
#, fuzzy
msgid "&Bold"
msgstr "粗體"

#: plugins/_core/core.cpp:745
#: plugins/_core/core.cpp:849
#, fuzzy
msgid "&Italic"
msgstr "斜體"

#: plugins/_core/core.cpp:752
#: plugins/_core/core.cpp:856
#: sim/qt3/i18n.cpp:160
#, fuzzy
msgid "&Underline"
msgstr "劃線"

#: plugins/_core/core.cpp:759
#: plugins/_core/core.cpp:863
#, fuzzy
msgid "Select &font"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/_core/core.cpp:766
#, fuzzy
msgid "Select &file"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/_core/core.cpp:774
#, fuzzy
msgid "&Phone number"
msgstr "新增電話"

#: plugins/_core/core.cpp:782
#: plugins/_core/msgedit.cpp:1528
#: plugins/jabber/jabber.cpp:260
#, fuzzy
msgid "&Next"
msgstr "下一個"

#: plugins/_core/core.cpp:789
#, fuzzy
msgid "&Direction"
msgstr "放檔案的目錄"

#: plugins/_core/core.cpp:798
#: plugins/filter/filter.cpp:120
#, fuzzy
msgid "&Filter"
msgstr "檔案："

#: plugins/_core/core.cpp:806
msgid "&Previous page"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:814
#, fuzzy
msgid "&Next page"
msgstr "下一個"

#: plugins/_core/core.cpp:820
msgid "&Save as text"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:885
#, fuzzy
msgid "&Open message"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/core.cpp:902
#: plugins/_core/core.cpp:991
#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:175
#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:67
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4238
#, fuzzy
msgid "&Copy"
msgstr "國家："

#: plugins/_core/core.cpp:908
#, fuzzy
msgid "&Delete message"
msgstr "接收訊息色彩"

#: plugins/_core/core.cpp:914
#, fuzzy
msgid "&Cut history"
msgstr "歷程"

#: plugins/_core/core.cpp:919
msgid "&Quote"
msgstr "Quote(&Q)"

#: plugins/_core/core.cpp:936
#: plugins/forward/forward.cpp:65
msgid "&Forward"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:951
#, fuzzy
msgid "&Answer"
msgstr "刪除"

#: plugins/_core/core.cpp:966
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4231
#, fuzzy
msgid "&Undo"
msgstr "Uin:"

#: plugins/_core/core.cpp:977
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4232
#, fuzzy
msgid "&Redo"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/core.cpp:984
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4237
msgid "Cu&t"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:998
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4240
#, fuzzy
msgid "&Paste"
msgstr "刪除"

#: plugins/_core/core.cpp:1005
#: sim/editfile.cpp:315
#: sim/editfile.cpp:398
#: sim/qt3/i18n.cpp:255
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4243
#, fuzzy
msgid "Clear"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/_core/core.cpp:1012
#: sim/qt3/i18n.cpp:257
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4247
#: sim/qt3/qtextedit.cpp:4249
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/_core/core.cpp:1020
#, fuzzy
msgid "Enable spell check"
msgstr "拼字檢查"

#: plugins/_core/core.cpp:1026
#: plugins/spell/spell.cpp:61
msgid "Spell check"
msgstr "拼字檢查"

#: plugins/_core/core.cpp:1034
#, fuzzy
msgid "&Messages"
msgstr "訊息"

#: plugins/_core/core.cpp:1043
#: plugins/_core/msgedit.cpp:1679
#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:153
#, fuzzy
msgid "&SMS"
msgstr "SMS"

#: plugins/_core/core.cpp:1059
#: plugins/_core/core.cpp:1090
#, fuzzy
msgid "Show &offline"
msgstr "顯示離線"

#: plugins/_core/core.cpp:1071
#, fuzzy
msgid "&No show groups"
msgstr "新群組"

#: plugins/_core/core.cpp:1081
#, fuzzy
msgid "Group mode 1"
msgstr "群組模式"

#: plugins/_core/core.cpp:1086
#, fuzzy
msgid "Group mode 2"
msgstr "群組模式"

#: plugins/_core/core.cpp:1097
#, fuzzy
msgid "Show &empty groups"
msgstr "新群組"

#: plugins/_core/core.cpp:1104
#, fuzzy
msgid "&Create group"
msgstr "建立群組"

#: plugins/_core/core.cpp:1115
#, fuzzy
msgid "&Rename group"
msgstr "建立群組"

#: plugins/_core/core.cpp:1122
#, fuzzy
msgid "&Delete group"
msgstr "建立群組"

#: plugins/_core/core.cpp:1129
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: plugins/_core/core.cpp:1136
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: plugins/_core/core.cpp:1193
#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:176
#: sim/qt3/i18n.cpp:97
#, fuzzy
msgid "&Rename"
msgstr "更名"

#: plugins/_core/core.cpp:1202
#: plugins/_core/core.cpp:1349
#: plugins/_core/core.cpp:1362
#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:177
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:195
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:205
#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:129
#: plugins/action/menucfgbase.cpp:70
#: sim/listview.cpp:38
#: sim/qt3/i18n.cpp:99
#, fuzzy
msgid "&Delete"
msgstr "拒絕(&D)"

#: plugins/_core/core.cpp:1210
msgid "Show &always"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:1240
msgid "To container"
msgstr "至容器"

#: plugins/_core/core.cpp:1265
#, fuzzy
msgid "&Location"
msgstr "職業："

#: plugins/_core/core.cpp:1273
#: plugins/icq/icqinfobase.cc:321
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:274
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:250
#: plugins/msn/msninfobase.cpp:136
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:161
#, fuzzy
msgid "&Status"
msgstr "狀態"

#: plugins/_core/core.cpp:1280
#, fuzzy
msgid "&Phone book"
msgstr "電話簿"

#: plugins/_core/core.cpp:1287
#, fuzzy
msgid "&No show"
msgstr "新群組"

#: plugins/_core/core.cpp:1294
#, fuzzy
msgid "&Available"
msgstr "存在"

#: plugins/_core/core.cpp:1302
#, fuzzy
msgid "&Busy"
msgstr "忙碌中"

#: plugins/_core/core.cpp:1318
msgid "Decline file without reason"
msgstr "無理由拒絕檔案"

#: plugins/_core/core.cpp:1326
#: plugins/_core/core.cpp:3375
msgid "Sorry, I'm busy right now, and can not respond to your request"
msgstr "抱歉，我現在正忙碌中，無法回應您的請求。"

#: plugins/_core/core.cpp:1331
#: plugins/_core/core.cpp:3384
msgid "Sorry, I'm busy right now, but I'll be able to respond to you later"
msgstr "抱歉，我現在正忙碌中，但我可隨後回應您。"

#: plugins/_core/core.cpp:1336
msgid "Enter a decline reason"
msgstr "輸入一個拒絕的理由"

#: plugins/_core/core.cpp:1341
#: plugins/_core/core.cpp:1355
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:194
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:204
#: plugins/action/menucfgbase.cpp:69
#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:69
msgid "&Edit"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:1380
#, fuzzy
msgid "&Show all encodings"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/_core/core.cpp:1386
#: plugins/_core/core.cpp:1396
#, fuzzy
msgid "Change &encoding"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/_core/core.cpp:1406
#, fuzzy
msgid "Add to &group"
msgstr "新增群組"

#: plugins/_core/core.cpp:1426
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:191
#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:179
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:270
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:287
msgid "&Info"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:1435
#, fuzzy
msgid "Send &message"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/core.cpp:1664
#, fuzzy
msgid "ip-address"
msgstr "地址："

#: plugins/_core/core.cpp:1666
#, fuzzy
msgid "e-mail"
msgstr "Email"

#: plugins/_core/core.cpp:1668
#, fuzzy
msgid "phone"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/core.cpp:1670
#, fuzzy
msgid "contact nick"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/_core/core.cpp:1672
msgid "number of unread messages from this contact"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:1674
#, fuzzy
msgid "contact status"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/_core/core.cpp:1676
msgid "time of set status"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:1678
msgid "time from set status"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:1676
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 wrote:"
msgstr "已經上線"

#: plugins/_core/core.cpp:1677
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 wrote:"
msgstr "已經上線"

#: plugins/_core/core.cpp:1721
#: plugins/_core/status.cpp:321
#: sim/qt3/i18n.cpp:21
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "確定(&O)"

#: plugins/_core/core.cpp:1724
msgid ""
"At loading contact list contacts with identical names were automatically joined.\n"
"If it is wrong, you can separate them. For this purpose in contact menu choose the necessary name and choose a command \"Separate\"."
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:1727
#, fuzzy
msgid "Don't show this message in next time"
msgstr "不顯示訊息對話盒"

#: plugins/_core/core.cpp:1754
msgid "`<command>` - call <command> and substitute command output\n"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:2306
#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:101
msgid "System"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:2443
#, fuzzy
msgid "&Separate"
msgstr "更新"

#: plugins/_core/core.cpp:2481
#: plugins/_core/userwnd.cpp:134
#, fuzzy
msgid "from %1"
msgstr "列 1"

#: plugins/_core/core.cpp:2675
#: plugins/icons/iconcfgbase.cpp:77
#, fuzzy
msgid "&New"
msgstr "新增"

#: plugins/_core/core.cpp:2749
#, fuzzy
msgid "Not available"
msgstr "存在"

#: plugins/_core/core.cpp:2848
#: plugins/dock/dockwnd.cpp:1368
#: plugins/msn/msnpacket.cpp:490
#: plugins/osd/osd.cpp:551
msgid "%1 from %2"
msgstr ""

#: plugins/_core/core.cpp:3146
#, fuzzy
msgid "Send SMS"
msgstr "傳送(&S)"

#: plugins/_core/core.cpp:4197
#: plugins/_core/core.cpp:4219
#: plugins/_core/managerbase.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Connection manager"
msgstr "正在連線"

#: plugins/_core/core.cpp:4205
#, fuzzy
msgid "Show status panel"
msgstr "電話狀態"

#: plugins/_core/core.cpp:4212
#, fuzzy
msgid "Connections"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/core.cpp:4227
#, fuzzy
msgid "Change profile"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/_core/core.cpp:4256
#, fuzzy
msgid "Common status"
msgstr "電話狀態"

#: plugins/_core/core.cpp:4262
#, fuzzy
msgid "Configure client"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/_core/core.cpp:4286
#: plugins/_core/status.cpp:153
#: plugins/_core/status.cpp:223
#, fuzzy
msgid "&Invisible"
msgstr "隱形"

#: plugins/_core/editmail.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Add mail address"
msgstr "電郵位址："

#: plugins/_core/editmail.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Edit mail address"
msgstr "輸入電郵位址："

#: plugins/_core/editphone.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Add phone number"
msgstr "新增電話"

#: plugins/_core/editphone.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Edit phone number"
msgstr "新增電話"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:91
msgid "Bad path: %1"
msgstr ""

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:101
#: plugins/_core/filetransfer.cpp:161
#, fuzzy
msgid "Can't create: %1"
msgstr "無法建立%1"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:142
#, fuzzy
msgid "For all files"
msgstr "本地檔案："

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:143
#, fuzzy
msgid "&Replace"
msgstr "回應(&R)"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:144
msgid "&Skip"
msgstr ""

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:146
#, fuzzy
msgid "Resu&me"
msgstr "更名"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:147
#, fuzzy
msgid "File %1 exists"
msgstr "檔案%1已存在"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:210
#, fuzzy
msgid "Receive file from %1"
msgstr "接收檔案"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:211
#, fuzzy
msgid "Send file to %1"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:265
msgid "Listen"
msgstr ""

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:268
#, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:271
#, fuzzy
msgid "Negotiation"
msgstr "註冊程序"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:274
#, fuzzy
msgid "Receive file"
msgstr "遠端檔案："

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:282
#, fuzzy
msgid "Send file"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:286
#, fuzzy
msgid "Transfer done"
msgstr "檔案傳送已完成"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:357
#, fuzzy
msgid "Transfer failed"
msgstr "已開始傳送"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:438
#, fuzzy
msgid "Stalled"
msgstr "風格"

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:450
msgid "Mb/s"
msgstr ""

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:453
msgid "kb/s"
msgstr ""

#: plugins/_core/filetransfer.cpp:456
msgid "b/s"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfg.cpp:195
msgid "Show %1 messages per page"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfg.cpp:479
msgid "Remove style '%1'?"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfg.cpp:654
msgid "Hi! ;)"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfg.cpp:660
msgid "Hi!"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfg.cpp:666
msgid "<b><font color=\"#FF0000\">C</font><font color=\"#FFFF00\">olored</font></b> message"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfg.cpp:675
#: plugins/_core/msgcfgbase.cpp:86
#, fuzzy
msgid "New message"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/historywnd.cpp:59
#, fuzzy
msgid "Loading"
msgstr "登入"

#: plugins/_core/historywnd.cpp:129
#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:88
msgid "History"
msgstr "歷程"

#: plugins/_core/historywnd.cpp:189
msgid "Textfile (*.txt)"
msgstr ""

#: plugins/_core/historywnd.cpp:193
#: plugins/_core/historywnd.cpp:213
#: plugins/_core/status.cpp:139
#: plugins/_core/statuswnd.cpp:97
#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:109
#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:228
#: plugins/logger/logconfig.cpp:92
#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:89
#: plugins/windock/windock.cpp:180
#: sim/qt3/i18n.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "刪除"

#: plugins/_core/historywnd.cpp:193
msgid "File already exists. Overwrite?"
msgstr ""

#: plugins/_core/historywnd.cpp:198
msgid "&Overwrite"
msgstr ""

#: plugins/_core/historywnd.cpp:199
msgid "&Append"
msgstr ""

#: plugins/_core/historywnd.cpp:213
msgid "Save failed"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:53
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:98
#, fuzzy
msgid "English"
msgstr "公佈"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:54
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:89
#, fuzzy
msgid "Bulgarian"
msgstr "警示"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:55
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Catalan"
msgstr "斜體"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:56
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:95
msgid "Czech"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:57
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:105
#, fuzzy
msgid "German"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:58
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:106
#: sim/contacts.cpp:2024
#: sim/contacts.cpp:2025
#, fuzzy
msgid "Greek"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:59
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Spanish"
msgstr "公佈"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:60
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:103
#, fuzzy
msgid "French"
msgstr "劃線"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:61
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:107
#: sim/contacts.cpp:2027
#: sim/contacts.cpp:2028
msgid "Hebrew"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:62
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:109
#, fuzzy
msgid "Hungarian"
msgstr "警示"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:63
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:112
#, fuzzy
msgid "Italian"
msgstr "斜體"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:64
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:97
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:65
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:121
#, fuzzy
msgid "Polish"
msgstr "公佈"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:66
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:122
#, fuzzy
msgid "Portuguese"
msgstr "埠："

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:67
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:124
#, fuzzy
msgid "Russian"
msgstr "八月"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:68
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:126
#, fuzzy
msgid "Slovak"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:69
#, fuzzy
msgid "Swabian"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:70
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:134
#: sim/contacts.cpp:2042
#, fuzzy
msgid "Thai"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:71
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:135
#: sim/contacts.cpp:2044
#: sim/contacts.cpp:2045
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:72
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:136
#: sim/contacts.cpp:2021
#, fuzzy
msgid "Ukrainian"
msgstr "劃線"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:73
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Chinese"
msgstr "檔案："

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:86
#: plugins/_core/msgedit.cpp:536
msgid "Contact list"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:94
#: plugins/_core/msgedit.cpp:457
#: plugins/sms/sms.cpp:193
#, fuzzy
msgid "SMS"
msgstr "SMS"

#: plugins/_core/interfacecfg.cpp:137
msgid "Copy %1 messages from history"
msgstr ""

#: plugins/_core/logindlg.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Select profile"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/_core/logindlg.cpp:134
msgid "Other instance of SIM use this profile"
msgstr ""

#: plugins/_core/logindlg.cpp:295
#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:263
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:145
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:294
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:150
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:170
#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:135
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:176
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: plugins/_core/logindlg.cpp:346
#, fuzzy
msgid "New profile"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/_core/logindlg.cpp:477
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:957
#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:917
#: plugins/msn/msnclient.cpp:827
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:358
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:369
#, fuzzy
msgid "Login failed"
msgstr "正在接受的檔案"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Home Fax"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Work Phone"
msgstr "工作資訊"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:50
#, fuzzy
msgid "Work Fax"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:51
msgid "Private Cellular"
msgstr ""

#: plugins/_core/maininfo.cpp:52
msgid "Wireless Pager"
msgstr ""

#: plugins/_core/maininfo.cpp:71
#: plugins/filter/ignorelist.cpp:28
#: plugins/icq/icqsecure.cpp:126
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:103
#: plugins/msn/msninfobase.cpp:130
#, fuzzy
msgid "EMail"
msgstr "Email"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:72
#: sim/qt3/i18n.cpp:43
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:73
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/maininfo.cpp:77
#: plugins/_core/maininfo.cpp:78
msgid "Publish"
msgstr "公佈"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:79
#, fuzzy
msgid "I'm currently available at:"
msgstr "使用者目前在："

#: plugins/_core/maininfo.cpp:80
msgid "Don't show"
msgstr "不顯示"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:81
msgid "Available"
msgstr "存在"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:82
#: plugins/msn/msn.cpp:127
#: plugins/yahoo/yahoo.cpp:149
msgid "Busy"
msgstr "忙碌中"

#: plugins/_core/maininfo.cpp:85
#, fuzzy
msgid "User is crrently available at:"
msgstr "使用者目前在："

#: plugins/_core/maininfo.cpp:226
#: plugins/_core/maininfo.cpp:345
#: plugins/_core/maininfo.cpp:369
#: plugins/_core/maininfo.cpp:468
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "確定(&Y)"

#: plugins/_core/msgcfg.cpp:38
#: plugins/_core/msgedit.cpp:583
#: plugins/icq/icqmessage.cpp:536
#: plugins/sound/sounduser.cpp:38
#: sim/qt3/i18n.cpp:83
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "檔案："

#: plugins/_core/msgedit.cpp:431
#: plugins/update/update.cpp:106
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Message\n"
"%n messages"
msgstr ""
"_n:%n 未讀訊息\n"
"%n 未讀訊息"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:457
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: SMS\n"
"%n SMSs"
msgstr "建立群組"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:473
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: URL\n"
"%n URLs"
msgstr "建立群組"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:536
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Contact list\n"
"%n contact lists"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:583
#: plugins/icq/icqmessage.cpp:536
#, c-format
msgid ""
"_n: File\n"
"%n files"
msgstr ""

#: plugins/_core/msgedit.cpp:590
msgid "&Accept"
msgstr "接受(&A)"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:605
msgid "&Decline"
msgstr "拒絕(&D)"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:658
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Authorize request\n"
"%n authorize requests"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:665
msgid "&Grant"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:680
msgid "&Refuse"
msgstr "拒絕(&R)"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:728
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Authorization granted\n"
"%n authorization granted"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:749
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Authorization refused\n"
"%n authorization refused"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:770
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Add to contacts\n"
"%n add to contacts"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:791
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Removed from contacts\n"
"%n removed from contacts"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:812
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Status changed\n"
"%n times status changed"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:927
#: sim/qt3/i18n.cpp:23
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "劃線"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:995
msgid "No such client for send message"
msgstr ""

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1651
#: plugins/icq/icq.cpp:366
#: plugins/jabber/jabber.cpp:222
#, fuzzy
msgid "&Message"
msgstr "訊息"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1661
#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:64
#, fuzzy
msgid "&File"
msgstr "檔案："

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1670
#: plugins/icq/icqmessage.cpp:878
#, fuzzy
msgid "&URL"
msgstr "URL"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1688
#, fuzzy
msgid "&Contact list"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1696
#, fuzzy
msgid "&Authorization request"
msgstr "請求授權"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1705
#, fuzzy
msgid "&Grant autorization"
msgstr "授權"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1714
#, fuzzy
msgid "&Refuse autorization"
msgstr "授權"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1723
#, fuzzy
msgid "Added"
msgstr "新增(&A)"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1731
#, fuzzy
msgid "Removed"
msgstr "更名"

#: plugins/_core/msgedit.cpp:1739
#: plugins/_core/status.cpp:48
#: plugins/_core/userviewcfg.cpp:163
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: plugins/_core/msgsms.cpp:166
msgid "Size: %1 / Max. size: %2"
msgstr ""

#: plugins/_core/msgsms.cpp:170
#, fuzzy
msgid "Message will be split"
msgstr "訊息已送出"

#: plugins/_core/msgsms.cpp:301
#, fuzzy
msgid "Save phone in contact list"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/search.cpp:47
#: plugins/_core/search.cpp:297
#: plugins/_core/search.cpp:629
#: plugins/_core/searchbase.cpp:95
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: plugins/_core/search.cpp:69
#: plugins/_core/search.cpp:813
#, fuzzy
msgid "Results"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/_core/search.cpp:134
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:193
#: plugins/_core/maininfobase.cpp:203
#: plugins/action/menucfgbase.cpp:68
msgid "&Add"
msgstr "新增(&A)"

#: plugins/_core/search.cpp:137
#: plugins/jabber/jabber.cpp:279
#: plugins/weather/weathercfg.cpp:70
#: plugins/weather/weathercfg.cpp:91
#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:111
#, fuzzy
msgid "&Search"
msgstr "搜尋"

#: plugins/_core/search.cpp:196
#, fuzzy
msgid "All networks"
msgstr "網路"

#: plugins/_core/search.cpp:218
#: plugins/_core/nonimbase.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Non-IM contact"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/_core/search.cpp:294
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "新增(&A)"

#: plugins/_core/search.cpp:333
#, fuzzy
msgid "%1 already in contact list"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/search.cpp:431
#: plugins/_core/usercfg.cpp:288
#: plugins/_core/userlist.cpp:1047
#: plugins/_core/userview.cpp:259
#: plugins/_core/userview.cpp:792
#: plugins/_core/userview.cpp:830
#: plugins/remote/remote.cpp:579
msgid "Not in list"
msgstr "不在名單中"

#: plugins/_core/search.cpp:632
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: %n contact found\n"
"%n contacts found"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/_core/status.cpp:72
#: plugins/_core/statuswnd.cpp:88
#: plugins/dock/dock.cpp:183
#, fuzzy
msgid "Inactive"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/status.cpp:99
#: plugins/_core/statuswnd.cpp:58
#: plugins/_core/connectwndbase.cpp:99
#, fuzzy
msgid "Connecting"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/tmpl.cpp:225
#, fuzzy
msgid "yes"
msgstr "位元組"

#: plugins/_core/tmpl.cpp:227
#, fuzzy
msgid "no"
msgstr "Uin:"

#: plugins/_core/toolsetup.cpp:31
#: plugins/dock/dock.cpp:121
#, fuzzy
msgid "Customize menu"
msgstr "自定訊息"

#: plugins/_core/toolsetup.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Customize toolbar"
msgstr "自定訊息"

#: plugins/_core/toolsetup.cpp:115
msgid "Separator"
msgstr ""

#: plugins/_core/usercfg.cpp:279
#, fuzzy
msgid "User info '%1'"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/usercfg.cpp:281
#, fuzzy
msgid "New contact"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/_core/usercfg.cpp:290
#, fuzzy
msgid "Setting for group '%1'"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/usercfg.cpp:294
#, fuzzy
msgid "[Update info]"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/usercfg.cpp:359
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/_core/userlist.cpp:640
#: plugins/icq/icq.cpp:82
#: plugins/icq/icq.cpp:252
#: plugins/icq/icqclient.cpp:1458
#: plugins/icq/icqclient.cpp:1492
#: plugins/jabber/jabber.cpp:82
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1299
#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:299
#: plugins/msn/msn.cpp:82
#: plugins/msn/msnclient.cpp:1849
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:111
#: plugins/sms/sms.cpp:216
#: plugins/yahoo/yahoo.cpp:104
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1393
msgid "Online"
msgstr "上線"

#: plugins/_core/userlist.cpp:643
#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:255
#: plugins/icq/icq.cpp:172
#: plugins/icq/icq.cpp:282
#: plugins/icq/icqclient.cpp:1455
#: plugins/jabber/jabber.cpp:157
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1254
#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:314
#: plugins/msn/msn.cpp:187
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:117
#: plugins/sms/sms.cpp:231
#: plugins/yahoo/yahoo.cpp:164
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: plugins/_core/userview.cpp:478
#: plugins/_core/userview.cpp:668
#, fuzzy
msgid "Delete \"%1\"?"
msgstr "刪除使用者 %1嗎﹖"

#: plugins/_core/userview.cpp:480
#, fuzzy
msgid "Remove history"
msgstr "Штат"

#: plugins/_core/userview.cpp:892
msgid "New group"
msgstr "新群組"

#: plugins/_core/userview.cpp:931
#, fuzzy
msgid "&Groups"
msgstr "群組"

#: plugins/_core/userview.cpp:1147
#, fuzzy
msgid "Search: %1"
msgstr "搜尋"

#: plugins/_core/userview.cpp:1600
msgid "Join \"%1\" and \"%2\"?"
msgstr ""

#: plugins/_core/userviewcfg.cpp:164
#, fuzzy
msgid "Last message time"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/userviewcfg.cpp:165
#, fuzzy
msgid "Contact name"
msgstr "已傳送連絡名單"

#: plugins/_core/userwnd.cpp:132
#, fuzzy
msgid "to %1"
msgstr "列 1"

#: plugins/_core/cfgdlgbase.cpp:93
#, fuzzy
msgid "&Update"
msgstr "更新"

#: plugins/_core/plugincfgbase.cpp:71
msgid "Plugin &enabled"
msgstr ""

#: plugins/_core/prefcfgbase.cpp:66
#: plugins/_core/arcfgbase.cpp:79
#, fuzzy
msgid "&Override global settings"
msgstr "覆蓋整體設定"

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:123
msgid "Toolbar setup"
msgstr ""

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:124
msgid "All buttons:"
msgstr ""

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:126
#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:131
msgid "New Item"
msgstr "新項目"

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:127
#, fuzzy
msgid "&Add ->"
msgstr "新增(&A)"

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:128
#, fuzzy
msgid "<- &Remove"
msgstr "更名"

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Active:"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:132
#: plugins/_core/managerbase.cpp:105
#: plugins/icons/iconcfgbase.cpp:74
#, fuzzy
msgid "&Up"
msgstr "向上"

#: plugins/_core/toolsetupbase.cpp:133
#: plugins/_core/managerbase.cpp:107
#: plugins/icons/iconcfgbase.cpp:75
#, fuzzy
msgid "&Down"
msgstr "向下"

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:123
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:247
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:124
#, fuzzy
msgid "Message window"
msgstr "訊息已送出"

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:125
msgid "&Simple mode"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:126
#, fuzzy
msgid "&Chat mode"
msgstr "狀態模式"

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:127
msgid "&Using last selected font"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Container mode"
msgstr "至容器"

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:129
msgid "Open each contact in &new container"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:130
msgid "Open one container for &group"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:131
msgid "Open all contacts in &one container"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:132
msgid "Use \"&Enter\" for send message"
msgstr ""

#: plugins/_core/interfacecfgbase.cpp:135
msgid "Start SIM on every &windows startup"
msgstr ""

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:252
#: plugins/_core/pagerbase.cpp:87
#: plugins/_core/nonimbase.cpp:93
#: plugins/filter/ignorelistbase.cpp:54
#: plugins/icq/workinfobase.cc:178
#: plugins/icq/interestsinfobase.cc:108
#: plugins/jabber/jabberhomeinfobase.cpp:104
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:168
#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:128
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:174
msgid "Form2"
msgstr "表格2"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:254
#, fuzzy
msgid "Do not distrub"
msgstr "請勿干擾"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:256
#: plugins/icq/icqinfobase.cc:316
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:268
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:248
#: plugins/msn/msninfobase.cpp:134
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:159
#, fuzzy
msgid "Online:"
msgstr "上線"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:257
#: plugins/icq/icq.cpp:97
#: plugins/icq/icq.cpp:267
#: plugins/icq/icqclient.cpp:1461
#: plugins/jabber/jabber.cpp:97
#: plugins/msn/msn.cpp:97
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:112
#: plugins/yahoo/yahoo.cpp:119
msgid "Away"
msgstr "離開"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:258
#: plugins/icq/icq.cpp:112
#: plugins/jabber/jabber.cpp:112
#: plugins/msn/msn.cpp:112
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:113
#: plugins/yahoo/yahoo.cpp:134
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:259
#, fuzzy
msgid "Colors:"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:260
#, fuzzy
msgid "Use &double click"
msgstr "使用者"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:261
#: plugins/styles/fontconfigbase.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Use system &colors"
msgstr "使用系統字形"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:262
#, fuzzy
msgid "Use small &font for group"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:263
msgid "Show group &separator"
msgstr ""

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:264
#, fuzzy
msgid "Sorting"
msgstr "埠："

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:265
#, fuzzy
msgid "1st:"
msgstr "主機："

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:266
#, fuzzy
msgid "2nd:"
msgstr "Uin:"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:267
msgid "3rd:"
msgstr ""

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:271
#: plugins/icq/icqclient.cpp:1442
#, fuzzy
msgid "Invisible"
msgstr "隱形"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:275
#, fuzzy
msgid "Visible"
msgstr "隱形"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:279
#, fuzzy
msgid "Awaiting authorization"
msgstr "授權"

#: plugins/_core/userviewcfgbase.cpp:280
#, fuzzy
msgid "No show scroller"
msgstr "新群組"

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:167
msgid "Use &own colors and fonts settings"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:168
msgid "Use emotional &icons"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:169
#: plugins/_core/userhistorycfgbase.cpp:94
msgid "Max history file size"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:171
#: plugins/_core/userhistorycfgbase.cpp:92
msgid "Mb"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:173
#: plugins/_core/userhistorycfgbase.cpp:96
#, fuzzy
msgid "Keep history "
msgstr "Штат"

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:174
#: plugins/_core/userhistorycfgbase.cpp:95
msgid "days"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:180
#, fuzzy
msgid "100"
msgstr "100000"

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:181
msgid "50"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:182
msgid "20"
msgstr ""

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:184
#, fuzzy
msgid "&Preview"
msgstr "提供者："

#: plugins/_core/historycfgbase.cpp:185
#, fuzzy
msgid "&Source"
msgstr "埠："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:187
#: plugins/_core/nonimbase.cpp:95
#: plugins/icq/icqinfobase.cc:312
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:256
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:240
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:283
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:155
#, fuzzy
msgid "First Name:"
msgstr "姓名："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:188
#: plugins/_core/nonimbase.cpp:96
#: plugins/icq/icqinfobase.cc:309
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:257
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:156
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:189
msgid "Display:"
msgstr "顯示："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:190
#, fuzzy
msgid "Encoding:"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:192
msgid "Email addresses:"
msgstr "電郵位址："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:196
msgid ""
"Note:\n"
"You can change only those addresses which have entered.\n"
"It is impossible to change addresses which were received from the user."
msgstr ""

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:199
#, fuzzy
msgid "&Mails"
msgstr "Email"

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:200
#, fuzzy
msgid "Phones:"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:202
#, fuzzy
msgid "Phone Status:"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:206
msgid ""
"Note:\n"
"You can change only those numbers which have entered.\n"
"It is impossible to change numbers which were received from the user."
msgstr ""

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:209
#, fuzzy
msgid "&Phones"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/maininfobase.cpp:210
#, fuzzy
msgid "&Notes"
msgstr "筆記"

#: plugins/_core/editmailbase.cpp:94
#, fuzzy
msgid "EditMail"
msgstr "編輯電郵"

#: plugins/_core/editmailbase.cpp:95
msgid "Enter Email address:"
msgstr "輸入電郵位址："

#: plugins/_core/editmailbase.cpp:96
#: plugins/_core/editphonebase.cpp:111
#, fuzzy
msgid "&Publish"
msgstr "公佈"

#: plugins/_core/editphonebase.cpp:108
#, fuzzy
msgid "EditPhone"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/editphonebase.cpp:109
msgid "Number details:"
msgstr "數字細項："

#: plugins/_core/editphonebase.cpp:110
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:268
msgid "Type:"
msgstr "種類："

#: plugins/_core/phonebase.cpp:114
msgid "Area code:"
msgstr "區域碼："

#: plugins/_core/phonebase.cpp:115
msgid "Extension:"
msgstr "延伸："

#: plugins/_core/phonebase.cpp:116
#: plugins/_core/phonebase.cpp:118
#: plugins/_core/phonebase.cpp:120
#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:272
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:303
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:175
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:183
msgid "-"
msgstr "-"

#: plugins/_core/phonebase.cpp:117
#: plugins/_core/pagerbase.cpp:90
msgid "Number:"
msgstr "數字："

#: plugins/_core/phonebase.cpp:119
#: plugins/icq/homeinfobase.cc:146
#: plugins/icq/workinfobase.cc:183
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:250
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:265
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:169
#: plugins/jabber/jabberhomeinfobase.cpp:107
msgid "Country:"
msgstr "國家："

#: plugins/_core/pagerbase.cpp:88
#, fuzzy
msgid "Provider:"
msgstr "提供者："

#: plugins/_core/pagerbase.cpp:89
msgid "Email gateway:"
msgstr "電郵閘道："

#: plugins/_core/searchbase.cpp:96
#, fuzzy
msgid "&Add to list"
msgstr "新增至忽略名單"

#: plugins/_core/searchbase.cpp:98
#, fuzzy
msgid "More &options"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/searchbase.cpp:99
#, fuzzy
msgid "&New search"
msgstr "新的搜尋"

#: plugins/_core/searchallbase.cpp:83
#: plugins/icq/aboutinfobase.cc:65
#: plugins/jabber/jabberaboutinfobase.cpp:56
msgid "Form4"
msgstr "表格4"

#: plugins/_core/searchallbase.cpp:84
#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:128
#: plugins/jabber/jabberaddbase.cpp:95
#, fuzzy
msgid "&E-Mail"
msgstr "Email"

#: plugins/_core/searchallbase.cpp:85
#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:129
#: plugins/jabber/jabberaddbase.cpp:96
#: plugins/yahoo/yahoosearchbase.cpp:99
#, fuzzy
msgid "&Name"
msgstr "名稱"

#: plugins/_core/searchallbase.cpp:86
#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:130
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:163
#: plugins/jabber/jabberaddbase.cpp:97
#, fuzzy
msgid "First:"
msgstr "姓名："

#: plugins/_core/searchallbase.cpp:87
#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:131
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:164
#: plugins/jabber/jabberaddbase.cpp:98
#, fuzzy
msgid "Last:"
msgstr "主機："

#: plugins/_core/searchallbase.cpp:88
#: plugins/icq/icqinfobase.cc:311
#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:132
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:260
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:167
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:241
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:280
#: plugins/msn/msninfobase.cpp:131
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:153
msgid "Nick:"
msgstr "暱稱："

#: plugins/_core/nonimbase.cpp:97
#: plugins/jabber/jabberaddbase.cpp:99
msgid "Nickname:"
msgstr "暱稱："

#: plugins/_core/nonimbase.cpp:98
#, fuzzy
msgid "E-Mail address:"
msgstr "電郵位址："

#: plugins/_core/nonimbase.cpp:99
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:286
#, fuzzy
msgid "Phone:"
msgstr "電話："

#: plugins/_core/connectionsettingsbase.cpp:74
#: plugins/_core/autoreplybase.cpp:87
msgid "MyDialog"
msgstr ""

#: plugins/_core/connectwndbase.cpp:98
#: plugins/icq/moreinfobase.cc:152
msgid "Form3"
msgstr "表格3"

#: plugins/_core/connectwndbase.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Complete"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/_core/connectwndbase.cpp:102
msgid ""
"If you want to add connection press button \" Next\".\n"
"You can add connection later using connection manager"
msgstr ""

#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:124
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:126
#, fuzzy
msgid "Passwords:"
msgstr "密碼："

#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Profile:"
msgstr "提供者："

#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:130
#, fuzzy
msgid "&Save password"
msgstr "變更密碼"

#: plugins/_core/logindlgbase.cpp:131
#, fuzzy
msgid "&Do not show this window on startup"
msgstr "不顯示此對話盒"

#: plugins/_core/managerbase.cpp:46
#: plugins/_core/managerbase.cpp:106
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/managerbase.cpp:104
#, fuzzy
msgid "&Configure"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/_core/managerbase.cpp:108
#: plugins/icons/iconcfgbase.cpp:76
#, fuzzy
msgid "&Remove"
msgstr "更名"

#: plugins/_core/managerbase.cpp:109
#, fuzzy
msgid "&New connection"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/newprotocolbase.cpp:67
#, fuzzy
msgid "New connection"
msgstr "連線"

#: plugins/_core/newprotocolbase.cpp:68
msgid "Protocol:"
msgstr ""

#: plugins/_core/newprotocolbase.cpp:69
#, fuzzy
msgid "Select protocol"
msgstr "文字顏色"

#: plugins/_core/autoreplybase.cpp:88
msgid "Don't show this dialog"
msgstr "不顯示此對話盒"

#: plugins/_core/autoreplybase.cpp:89
#: plugins/_core/arcfgbase.cpp:80
#: plugins/action/actioncfgbase.cpp:62
#: plugins/action/additembase.cpp:94
#: plugins/weather/wifacecfgbase.cpp:84
#: sim/simapi.cpp:485
msgid "&Help"
msgstr ""

#: plugins/_core/msgcfgbase.cpp:84
msgid "Save &status changes to history"
msgstr ""

#: plugins/_core/msgcfgbase.cpp:85
#, fuzzy
msgid "Open window if user go online"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/_core/msgcfgbase.cpp:87
#, fuzzy
msgid "&No open"
msgstr "新群組"

#: plugins/_core/msgcfgbase.cpp:88
msgid "Open and &minimize"
msgstr ""

#: plugins/_core/msgcfgbase.cpp:89
msgid "Open and &raise"
msgstr ""

#: plugins/_core/filecfgbase.cpp:87
msgid "Path for incoming files:"
msgstr "接收檔案的路徑："

#: plugins/_core/filecfgbase.cpp:88
msgid "Accept mode"
msgstr "接受模式"

#: plugins/_core/filecfgbase.cpp:89
msgid "Show response"
msgstr "顯示反應"

#: plugins/_core/filecfgbase.cpp:90
msgid "Auto accept"
msgstr "自動接受"

#: plugins/_core/filecfgbase.cpp:91
msgid "Overwrite files"
msgstr "覆蓋檔案"

#: plugins/_core/filecfgbase.cpp:92
msgid "Auto decline"
msgstr "自動拒絕"

#: plugins/_core/smscfgbase.cpp:65
msgid "Text before cursor:"
msgstr ""

#: plugins/_core/smscfgbase.cpp:66
msgid "Text after cursor:"
msgstr ""

#: plugins/_core/arcfgbase.cpp:81
#, fuzzy
msgid "Don't show autoreply dialog"
msgstr "不顯示此對話盒"

#: plugins/_core/filetransferbase.cpp:131
msgid "File transfer"
msgstr "檔案傳送"

#: plugins/_core/filetransferbase.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Time:"
msgstr "時區："

#: plugins/_core/filetransferbase.cpp:134
#, fuzzy
msgid "Estimated time:"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/_core/filetransferbase.cpp:135
#, fuzzy
msgid "Speed:"
msgstr "Штат"

#: plugins/_core/filetransferbase.cpp:136
msgid "&Go to dir"
msgstr ""

#: plugins/_core/filetransferbase.cpp:137
#, fuzzy
msgid "Close after &transfer"
msgstr "傳送後關閉(&L)"

#: plugins/_core/declinedlgbase.cpp:80
msgid "Decline reason"
msgstr "拒絕理由"

#: plugins/_core/declinedlgbase.cpp:81
#, fuzzy
msgid "Enter decline reason:"
msgstr "輸入一個拒絕的理由"

#: plugins/about/about.cpp:38
#: plugins/about/aboutdlgbase.cpp:118
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "關於資訊"

#: plugins/about/about.cpp:39
msgid "Plugin provides about information"
msgstr ""

#: plugins/about/about.cpp:61
msgid "&Bug report"
msgstr ""

#: plugins/about/about.cpp:71
#, fuzzy
msgid "&About SIM"
msgstr "關於資訊"

#: plugins/about/about.cpp:78
#, fuzzy
msgid "About &KDE"
msgstr "關於資訊"

#: plugins/about/about.cpp:111
msgid ""
"_: NAME OF TRANSLATORS\n"
"Your names"
msgstr "劉盛光"

#: plugins/about/about.cpp:112
msgid ""
"_: EMAIL OF TRANSLATORS\n"
"Your emails"
msgstr "stacker_liew_200@yahoo.com.tw"

#: plugins/about/aboutdlg.cpp:44
msgid "%1 Version: %2"
msgstr ""

#: plugins/about/aboutdlg.cpp:51
msgid "Bug report"
msgstr ""

#: plugins/about/aboutdlg.cpp:52
msgid "Note: This is english mailing list"
msgstr ""

#: plugins/about/aboutdlgbase.cpp:117
#, fuzzy
msgid "About SIM"
msgstr "關於資訊"

#: plugins/about/aboutdlgbase.cpp:119
#, fuzzy
msgid "Authors"
msgstr "自動回應"

#: plugins/about/aboutdlgbase.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Translation"
msgstr "透明化"

#: plugins/about/aboutdlgbase.cpp:121
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "埠："

#: plugins/action/action.cpp:33
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "連線"

#: plugins/action/action.cpp:34
msgid "Plugin execute external programs on event or from contact menu"
msgstr ""

#: plugins/action/action.cpp:84
#, fuzzy
msgid "&Action"
msgstr "連線"

#: plugins/action/actioncfg.cpp:41
msgid "Event"
msgstr ""

#: plugins/action/actioncfg.cpp:42
#: plugins/action/menucfg.cpp:32
msgid "Program"
msgstr ""

#: plugins/action/actioncfg.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Contact online"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/action/actioncfg.cpp:53
#, fuzzy
msgid "Status changed"
msgstr "電話狀態"

#: plugins/action/actioncfg.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: plugins/action/actioncfg.cpp:179
#: plugins/action/additem.cpp:54
msgid "In command line you can use:"
msgstr ""

#: plugins/action/actioncfg.cpp:184
msgid ""
"For message events message text will be sent on standard input of the program.\n"
"If the program will return a zero error code message text will be replaced with program output.\n"
"If program output is empty,  message will be destroyed.\n"
"Thus it is possible to organize additional messages filters.\n"
msgstr ""

#: plugins/action/menucfg.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Item"
msgstr "新項目"

#: plugins/action/additembase.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Add Item"
msgstr "新項目"

#: plugins/action/additembase.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Item:"
msgstr "新項目"

#: plugins/action/additembase.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Program:"
msgstr "播放程式"

#: plugins/autoaway/autoaway.cpp:70
#, fuzzy
msgid "AutoAway"
msgstr "離開"

#: plugins/autoaway/autoaway.cpp:71
msgid "Plugin provides set away and N/A status after some idle time"
msgstr ""

#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:103
msgid "Set \"Away\" status after"
msgstr "設定\"離開\"狀態於"

#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:104
#, fuzzy
msgid "minutes not using computer"
msgstr "使用電腦的時間(分鐘)"

#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:105
msgid "minutes of \"Away\""
msgstr "\"離開\"的時間(分鐘)"

#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:106
#, fuzzy
msgid "minutes of \"N/A\""
msgstr "\"離開\"的時間(分鐘)"

#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:107
msgid "Set \"N/A\" status after"
msgstr "設定\"N/A\"狀態於"

#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Set \"Offline\" status after"
msgstr "設定\"N/A\"狀態於"

#: plugins/autoaway/autoawaycfgbase.cpp:109
msgid "Disable online alert in \"Away\", \"N/A\", \"DND\" and \"Occupied\" List"
msgstr "關閉上線提示於\"離開\"，\"N/A\"，\"DND\"與\"佔用\"名單"

#: plugins/background/background.cpp:34
#, fuzzy
msgid "Background"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/background/background.cpp:35
msgid "Plugin provides background pictures for user list"
msgstr ""

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:45
msgid "Select background picture"
msgstr ""

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:60
#: plugins/icq/icqpicture.cpp:51
#: plugins/jabber/jabberpicture.cpp:54
msgid "%1|Graphics"
msgstr ""

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:62
#: plugins/icq/icqpicture.cpp:53
#: plugins/jabber/jabberpicture.cpp:56
msgid "Graphics(%1)"
msgstr ""

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Contact - left"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:66
#, fuzzy
msgid "Contact - scale"
msgstr "已傳送連絡名單"

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:67
#, fuzzy
msgid "Window - left top"
msgstr "Windows"

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:68
#, fuzzy
msgid "Window - left bottom"
msgstr "Windows"

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:69
#, fuzzy
msgid "Window - left center"
msgstr "Windows"

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:70
#, fuzzy
msgid "Window - scale"
msgstr "Windows"

#: plugins/background/bkgndcfg.cpp:74
msgid "Get more skins"
msgstr ""

#: plugins/background/bkgndcfgbase.cpp:114
#, fuzzy
msgid "Group margin:"
msgstr "群組"

#: plugins/background/bkgndcfgbase.cpp:115
#, fuzzy
msgid "Contact margin:"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/background/bkgndcfgbase.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Main window background:"
msgstr "Past背景："

#: plugins/background/bkgndcfgbase.cpp:117
#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:136
msgid "Place:"
msgstr ""

#: plugins/dock/dock.cpp:49
#, fuzzy
msgid "System tray"
msgstr "興趣"

#: plugins/dock/dock.cpp:50
msgid "Plugin provides dock main window in system tray"
msgstr ""

#: plugins/dock/dock.cpp:52
#: plugins/windock/windock.cpp:43
msgid "Dock"
msgstr ""

#: plugins/dock/dock.cpp:53
msgid "Plugin provides dock icon"
msgstr ""

#: plugins/dock/dock.cpp:111
#: sim/sim.cpp:198
#, fuzzy
msgid "SIM"
msgstr "SMS"

#: plugins/dock/dock.cpp:148
#, fuzzy
msgid "Toggle main window"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/dock/dock.cpp:274
#, fuzzy
msgid "Hide main window"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/dock/dock.cpp:275
#, fuzzy
msgid "Show main window"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/dock/dockcfgbase.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Hide main window after"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/dock/dockcfgbase.cpp:93
msgid "seconds inactive"
msgstr ""

#: plugins/dock/dockcfgbase.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Show Mainwin on desktop"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/dock/dockcfgbase.cpp:95
msgid "current"
msgstr ""

#: plugins/dock/dockcfgbase.cpp:96
#, fuzzy
msgid "&Customize dock menu"
msgstr "自定訊息"

#: plugins/filter/filter.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "檔案："

#: plugins/filter/filter.cpp:38
msgid "Plugin provides message filter"
msgstr ""

#: plugins/filter/filter.cpp:88
#: plugins/filter/filtercfg.cpp:40
msgid "Ignore list"
msgstr "忽略名單"

#: plugins/filter/filter.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Ignore user"
msgstr "忽略名單"

#: plugins/filter/filter.cpp:107
#, fuzzy
msgid "Ignore this phrase"
msgstr "忽略名單"

#: plugins/filter/filter.cpp:229
#, fuzzy
msgid "Add %1 to ignore list?"
msgstr "新增使用者 %1 至忽略名單嗎﹖"

#: plugins/filter/ignorelist.cpp:27
#: plugins/icq/icqsecure.cpp:125
#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:63
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:114
#: sim/qt3/i18n.cpp:39
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: plugins/filter/filtercfgbase.cpp:66
msgid "&Receive message only from contacts from list"
msgstr ""

#: plugins/filter/filtercfgbase.cpp:67
msgid "Reject messages from unknown users contains this words or phrases:"
msgstr ""

#: plugins/filter/filtercfgbase.cpp:68
msgid ""
"Words are divided by any separators (space, comma, i.e.)\n"
"A phrase can be specified using quotation marks\n"
"Words can contain wildcards:\n"
"* - any amount of symbols (or is empty)\n"
"? - any symbol"
msgstr ""

#: plugins/floaty/floaty.cpp:44
msgid "Floaty"
msgstr ""

#: plugins/floaty/floaty.cpp:45
msgid "Plugin provides floating windows for contacts"
msgstr ""

#: plugins/floaty/floaty.cpp:82
#: plugins/floaty/floaty.cpp:156
msgid "Floating on"
msgstr "打開浮動模式"

#: plugins/floaty/floaty.cpp:153
msgid "Floating off"
msgstr "關閉浮動模式"

#: plugins/forward/forward.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Forward"
msgstr "Norwegian Wood"

#: plugins/forward/forward.cpp:32
msgid "Plugin provides messages forwarding on cellular"
msgstr ""

#: plugins/forward/forwardcfgbase.cpp:71
msgid "Send all messages in status \"Away\" and \"N/A\" on the cellular:"
msgstr ""

#: plugins/forward/forwardcfgbase.cpp:72
msgid ""
"For the answer or sending of the new message you can answer on SMS having specified in the beginning of the message a line:\n"
"<UIN>:"
msgstr ""

#: plugins/forward/forwardcfgbase.cpp:74
msgid "Send only &one message (don't split)"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpg.cpp:53
msgid "GPG"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpg.cpp:54
msgid "Plugin adds GnuPG encryption/decryption support for messages"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpg.cpp:78
msgid ""
"Plugin adds GnuPG encryption/decryption support for messages\n"
"GPG not found in PATH"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpg.cpp:505
#: plugins/gpg/gpg.cpp:514
#, fuzzy
msgid "Encrypt failed"
msgstr "接受檔案"

#: plugins/gpg/gpg.cpp:700
#, c-format
msgid ""
"_n: %n GPG key\n"
"%n GPG keys"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpg.cpp:749
msgid "GPG key"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpg.cpp:757
msgid "Use GPG encryption"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpg.cpp:764
msgid "&GPG key"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgcfg.cpp:43
msgid "GPG(gpg.exe)"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgcfg.cpp:51
#, fuzzy
msgid "Select home directory"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/gpg/gpgcfg.cpp:53
msgid "Download GPG"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgcfg.cpp:62
#: plugins/jabber/jidsearchbase.cpp:76
#, fuzzy
msgid "&Advanced"
msgstr "劃線"

#: plugins/gpg/gpgcfg.cpp:141
#: plugins/gpg/gpguser.cpp:83
#: plugins/proxy/proxycfg.cpp:38
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "電話："

#: plugins/gpg/gpgcfg.cpp:169
msgid "New"
msgstr "新增"

#: plugins/gpg/gpggen.cpp:107
msgid "Move mouse for generate random key"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpggen.cpp:177
#, fuzzy
msgid "Generate key failed"
msgstr "一般"

#: plugins/gpg/passphrase.cpp:37
msgid "Input passphrase for key %1"
msgstr ""

#: plugins/gpg/passphrase.cpp:62
msgid "Bad passphrase"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgcfgbase.cpp:106
msgid "Executable:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgcfgbase.cpp:107
#, fuzzy
msgid "Home directory:"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/gpg/gpgcfgbase.cpp:108
#, fuzzy
msgid "&Find"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/gpg/gpgcfgbase.cpp:109
msgid "Your key:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgcfgbase.cpp:110
#: plugins/gpg/gpguserbase.cpp:69
#, fuzzy
msgid "&Refresh"
msgstr "拒絕(&R)"

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:125
msgid "Command arguments"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:126
#, fuzzy
msgid "Generate key:"
msgstr "一般"

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:127
msgid "List public keys:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:128
msgid "List secret keys:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:129
msgid "Import public:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:130
msgid "Export public:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:131
#, fuzzy
msgid "Encrypt:"
msgstr "接受檔案"

#: plugins/gpg/gpgadvbase.cpp:132
msgid "Decrypt:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:135
#, fuzzy
msgid "Generate key"
msgstr "一般"

#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:136
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:285
#, fuzzy
msgid "EMail:"
msgstr "Email"

#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:137
#, fuzzy
msgid "Comment:"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:138
#: plugins/icq/workinfobase.cc:184
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:269
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:271
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:139
#, fuzzy
msgid "Passphrase:"
msgstr "密碼："

#: plugins/gpg/gpggenbase.cpp:140
#, fuzzy
msgid "Retype passphrase:"
msgstr "重新鍵入新密碼："

#: plugins/gpg/gpguserbase.cpp:68
msgid "Key:"
msgstr ""

#: plugins/gpg/passphrasebase.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Input passphrase"
msgstr "重新鍵入新密碼："

#: plugins/gpg/passphrasebase.cpp:89
#, fuzzy
msgid "&Save passphrase"
msgstr "變更密碼"

#: plugins/icons/icon.cpp:30
#, fuzzy
msgid "Icons"
msgstr "連線"

#: plugins/icons/icon.cpp:31
msgid "Plugin provides JISP icons themes and emoticons"
msgstr ""

#: plugins/icons/iconcfg.cpp:91
msgid "*.jisp|Icon set"
msgstr ""

#: plugins/icons/iconcfg.cpp:93
msgid "Icon set(*.jisp)"
msgstr ""

#: plugins/icons/iconcfg.cpp:95
#, fuzzy
msgid "Select icon set"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/icq/aimconfig.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Register new ScreenName"
msgstr "註冊"

#: plugins/icq/aiminfo.cpp:177
#: plugins/icq/icqclient.cpp:1485
#: plugins/icq/icqinfo.cpp:220
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1265
#: plugins/jabber/jabberinfo.cpp:129
#: plugins/msn/msnclient.cpp:1842
#: plugins/msn/msninfo.cpp:88
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1386
#: plugins/yahoo/yahooinfo.cpp:109
msgid "Last online"
msgstr "最後上線"

#: plugins/icq/icq.cpp:59
msgid "ICQ"
msgstr "ICQ"

#: plugins/icq/icq.cpp:127
#: plugins/jabber/jabber.cpp:127
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:114
#, fuzzy
msgid "Do not Disturb"
msgstr "請勿干擾"

#: plugins/icq/icq.cpp:142
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:115
msgid "Occupied"
msgstr "佔用"

#: plugins/icq/icq.cpp:157
#: plugins/jabber/jabber.cpp:142
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:116
msgid "Free for chat"
msgstr "自由聊天"

#: plugins/icq/icq.cpp:229
#, fuzzy
msgid "AIM"
msgstr "SMS"

#: plugins/icq/icq.cpp:352
msgid "Visible list"
msgstr "可視名單"

#: plugins/icq/icq.cpp:361
msgid "Invisible list"
msgstr "不可視名單"

#: plugins/icq/icq.cpp:382
#: plugins/jabber/jabber.cpp:237
#, fuzzy
msgid "&Add to group"
msgstr "新增群組"

#: plugins/icq/icq.cpp:395
#, fuzzy
msgid "Check &invisible"
msgstr "隱形"

#: plugins/icq/icq.cpp:404
msgid "&All"
msgstr ""

#: plugins/icq/icq.cpp:413
#, fuzzy
msgid "&Only invisible"
msgstr "在不可視名單"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:339
#, fuzzy
msgid "Process message failed"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:355
msgid "Dear translator! type this default encdoing for your language"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:697
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:92
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:199
#, fuzzy
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的登入錯誤"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:698
#, fuzzy
msgid "Invalid SNAC header"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:699
msgid "Server rate limit exceeded"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:700
#, fuzzy
msgid "Client rate limit exceeded"
msgstr "已接收連絡名單"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:701
msgid "Recipient is not logged in"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:702
#, fuzzy
msgid "Requested service unavailable"
msgstr "SMS服務存在"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:703
#, fuzzy
msgid "Requested service not defined"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:704
msgid "We sent an obsolete SNAC"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:705
msgid "Not supported by server"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:706
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:94
msgid "Not supported by client"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:707
#, fuzzy
msgid "Refused by client"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:708
msgid "Reply too big"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:709
msgid "Responses lost"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:710
#, fuzzy
msgid "Request denied"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:711
msgid "Incorrect SNAC format"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:712
msgid "Insufficient rights"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:713
msgid "Recipient blocked"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:714
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:193
msgid "Sender too evil"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:715
#, fuzzy
msgid "Receiver too evil"
msgstr "遠端檔案："

#: plugins/icq/icqclient.cpp:716
#, fuzzy
msgid "User temporarily unavailable"
msgstr "使用者目前在："

#: plugins/icq/icqclient.cpp:717
#, fuzzy
msgid "No match"
msgstr "斜體"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:718
msgid "List overflow"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:719
msgid "Request ambiguous"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:720
msgid "Server queue full"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:721
msgid "Not while on AOL"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:738
msgid "Protocol error"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1435
#: plugins/icq/icqinfo.cpp:205
#, fuzzy
msgid "Possibly invisible"
msgstr "在不可視名單"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1477
#, fuzzy
msgid "Warning level"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1819
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2007
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1424
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1533
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1665
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1684
msgid "Home info"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1834
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2022
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1439
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1548
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1667
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1686
msgid "Work info"
msgstr "工作資訊"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1849
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2037
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1864
#: plugins/icq/icqclient.cpp:1958
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2052
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2176
#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:194
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1454
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1563
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1669
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1688
msgid "About info"
msgstr "關於資訊"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1879
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2067
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:258
msgid "Interests"
msgstr "興趣"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1894
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2082
msgid "Group/Past"
msgstr "群組/Past"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:1909
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2097
msgid "Picture"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqclient.cpp:2112
#: plugins/icq/icqclient.cpp:2191
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1608
#: plugins/msn/msnclient.cpp:926
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1497
#, fuzzy
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:2127
msgid "Security"
msgstr "保全"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:2406
#, fuzzy
msgid "Send &urgent"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/icq/icqclient.cpp:2410
#, fuzzy
msgid "Send to &list"
msgstr "新增至忽略名單"

#: plugins/icq/icqconfig.cpp:57
msgid "RTF"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfig.cpp:58
#, fuzzy
msgid "UTF"
msgstr "UTF-8"

#: plugins/icq/icqconfig.cpp:59
msgid "Plain text"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqdirect.cpp:197
#, fuzzy
msgid "Connect to unknown port"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqdirect.cpp:225
#: plugins/msn/msnclient.cpp:2731
#, fuzzy
msgid "Can't established direct connection"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqdirect.cpp:828
msgid "Other side does not support the secure connection"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqdirect.cpp:841
#: plugins/icq/icqdirect.cpp:1042
#, fuzzy
msgid "Send message fail"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/icq/icqdirect.cpp:1342
#, fuzzy
msgid "Unknown message type"
msgstr "外部未知訊息"

#: plugins/icq/icqdirect.cpp:1812
#, fuzzy
msgid "No files for transfer"
msgstr "檔案傳送"

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:184
#, fuzzy
msgid "Invalid message"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:187
msgid "Message was too large"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:190
msgid "Message rate exceeded"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:196
msgid "We are to evil :("
msgstr ""

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:685
#: plugins/jabber/jabber_rosters.cpp:2154
#, fuzzy
msgid "File transfer declined"
msgstr "檔案傳送已完成"

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:745
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:1293
#: plugins/msn/msnclient.cpp:2416
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:447
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:450
#, fuzzy
msgid "Message declined"
msgstr "訊息已送出"

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:825
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:839
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:847
#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1695
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:649
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1052
msgid "Client go offline"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:985
#, fuzzy
msgid "Directory"
msgstr "放檔案的目錄"

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:989
#: plugins/icq/icqicmb.cpp:995
#, c-format
msgid ""
"_n: %n file\n"
"%n files"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:1286
#: plugins/icq/warndlg.cpp:66
#, fuzzy
msgid "Send failed"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:1503
msgid "Send timeout"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:1651
#, fuzzy
msgid "No contact"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/icq/icqicmb.cpp:1675
#: plugins/icq/icqmessage.cpp:1053
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:2247
#, fuzzy
msgid "No contacts for send"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:34
#, fuzzy
msgid "General chat"
msgstr "一般"

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Romance"
msgstr "最後上線"

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:36
#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:98
#, fuzzy
msgid "Games"
msgstr "名稱"

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:37
msgid "Students"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:38
msgid "20 Something"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:39
msgid "30 Something"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:40
msgid "40 Something"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:41
msgid "50 Plus"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:42
msgid "Seeking Women"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:43
msgid "Seeking Men"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:85
#: plugins/jabber/jabberinfo.cpp:66
#, fuzzy
msgid "Input current password"
msgstr "新密碼："

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:88
#: plugins/jabber/jabberinfo.cpp:69
msgid "Confirm password does not match"
msgstr "確定密碼不對應"

#: plugins/icq/icqinfo.cpp:91
#: plugins/jabber/jabberinfo.cpp:72
#, fuzzy
msgid "Invalid password"
msgstr "不合法的密碼"

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:64
#, fuzzy
msgid "Login error"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:68
msgid "Registered in no register state"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:184
msgid "This client is outdated"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:189
msgid "Too many clients from same IP"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:194
msgid "Rate limit"
msgstr "比率限制"

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:200
#, fuzzy
msgid "Invalid UIN and password combination"
msgstr "不合法的密碼"

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:206
#, fuzzy
msgid "Non-existant UIN"
msgstr "使用已有的UIN"

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:211
msgid "Bad login procedure"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:222
#, fuzzy
msgid "Service temporarly unavailable"
msgstr "使用者目前在："

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:226
#, fuzzy
msgid "Invalid SecureID"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:230
msgid "Too young!"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:234
msgid "UIN was suspended"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:238
msgid "Can't login to ICQ network - Please try again later"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:259
#, fuzzy
msgid "Your UIN is being used from another location"
msgstr "您的UIN使用自別的所在"

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:279
msgid "Close packet from server"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqlogin.cpp:286
#, fuzzy
msgid "Bad host address"
msgstr "電郵位址："

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:552
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: WWW-panel message\n"
"%n WWW-panel messages"
msgstr ""
"_n:%n 未讀訊息\n"
"%n 未讀訊息"

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:573
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Email pager message\n"
"%n Email pager messages"
msgstr ""
"_n:%n 未讀訊息\n"
"%n 未讀訊息"

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:594
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Request secure channel\n"
"%n requests secure channel"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:615
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Close secure channel\n"
"%n times close secure channel"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:636
#, c-format
msgid ""
"_n: Check invisible\n"
"%n times check invisible"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:657
#, c-format
msgid ""
"_n: Warning\n"
"%n warnings"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:763
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: Contact request\n"
"%n contact requests"
msgstr "新增至連絡名單"

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:813
#, fuzzy
msgid "Contact Request"
msgstr "請求連絡"

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:838
msgid "Web panel"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqmessage.cpp:844
#, fuzzy
msgid "Email pager"
msgstr "電郵傳呼訊息"

#: plugins/icq/icqpicture.cpp:126
msgid "Picture can not be more than 7 kbytes"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqpicture.cpp:136
#: plugins/jabber/jabberpicture.cpp:138
#, fuzzy
msgid "Picture is not available"
msgstr "使用者目前在："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:297
#: plugins/icq/icqsecure.cpp:124
#: plugins/jabber/jabberadd.cpp:281
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:102
#, fuzzy
msgid "Nick"
msgstr "暱稱："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:299
#: plugins/jabber/jabberadd.cpp:279
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:104
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:304
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "姓名："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:301
#: plugins/jabber/jabberadd.cpp:280
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:105
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:305
#, fuzzy
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:304
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:108
#, fuzzy
msgid "City"
msgstr "城市："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:306
#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "省/州屬："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:308
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "國家："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:311
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:217
#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Gender"
msgstr "性別："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:313
#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Age"
msgstr "年齡："

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:315
#: plugins/jabber/jabberadd.cpp:282
#: plugins/msn/msnsearchbase.cpp:72
#, fuzzy
msgid "E-Mail"
msgstr "Email"

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:403
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:78
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:216
#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:39
msgid "Female"
msgstr "Женщина"

#: plugins/icq/icqsearch.cpp:406
#: plugins/icq/moreinfo.cpp:79
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:215
#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Male"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/icq/icqsecure.cpp:123
msgid "UIN"
msgstr "UIN"

#: plugins/icq/icqservice.cpp:297
msgid "anonymous"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqservice.cpp:301
msgid "You've been warned by %1"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1458
#, fuzzy
msgid "Change password fail"
msgstr "變更密碼"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1491
msgid "The Cellular network is currently unable to send your message to the recipient. Please try again later."
msgstr ""

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1492
msgid "INVALID NUMBER"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1493
msgid "RATE LIMIT"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1526
#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1585
#, fuzzy
msgid "SMS send fail"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1610
#, fuzzy
msgid "Jan"
msgstr "Norwegian Wood"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1611
msgid "Feb"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1612
#, fuzzy
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1613
#, fuzzy
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1614
#: sim/datepicker.cpp:230
msgid "May"
msgstr "五月"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1615
#, fuzzy
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1616
#, fuzzy
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1617
#, fuzzy
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1618
#, fuzzy
msgid "Sep"
msgstr "設定"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1619
msgid "Oct"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1620
#, fuzzy
msgid "Nov"
msgstr "否定(&N)"

#: plugins/icq/icqvarious.cpp:1621
#, fuzzy
msgid "Dec"
msgstr "拒絕(&D)"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Art"
msgstr "警示"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:92
msgid "Cars"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:93
msgid "Celebrity Fans"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Collections"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:95
#: plugins/icq/workinfo.cpp:77
#, fuzzy
msgid "Computers"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:96
msgid "Culture & Literature"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:97
msgid "Fitness"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:99
msgid "Hobbies"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:100
#: plugins/icq/workinfo.cpp:85
msgid "ICQ - Providing Help"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Internet"
msgstr "興趣"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:102
msgid "Lifestyle"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:103
msgid "Movies/TV"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:104
msgid "Music"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:105
msgid "Outdoor Activities"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:106
#, fuzzy
msgid "Parenting"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:107
msgid "Pets/Animals"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:108
msgid "Religion"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:109
msgid "Science/Technology"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:110
msgid "Skills"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:111
#: plugins/icq/workinfo.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Sports"
msgstr "埠："

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:112
#, fuzzy
msgid "Web Design"
msgstr "網站："

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:113
msgid "Nature and Environment"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:114
msgid "News & Media"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:115
#: plugins/icq/workinfo.cpp:82
#, fuzzy
msgid "Government"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:116
msgid "Business & Economy"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:117
msgid "Mystics"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:118
msgid "Travel"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:119
msgid "Astronomy"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Space"
msgstr "Штат"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:121
#, fuzzy
msgid "Clothing"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:122
#, fuzzy
msgid "Parties"
msgstr "埠："

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:123
#, fuzzy
msgid "Women"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:124
msgid "Social science"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:125
msgid "60's"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:126
msgid "70's"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:127
msgid "80's"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:128
msgid "50's"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:129
msgid "Finance and corporate"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Entertainment"
msgstr "進入聊天"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:131
msgid "Consumer electronics"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Retail stores"
msgstr "更名"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:133
msgid "Health and beauty"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:134
msgid "Media"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:135
msgid "Household products"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:136
msgid "Mail order catalog"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:137
msgid "Business services"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:138
msgid "Audio and visual"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:139
msgid "Sporting and athletic"
msgstr ""

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:140
#, fuzzy
msgid "Publishing"
msgstr "公佈"

#: plugins/icq/interestsinfo.cpp:141
msgid "Home automation"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:87
#: sim/contacts.cpp:2005
#: sim/contacts.cpp:2006
msgid "Arabic"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:88
msgid "Bhojpuri"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:90
msgid "Burmese"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Cantonese"
msgstr "檔案："

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Croatian"
msgstr "斜體"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:96
#, fuzzy
msgid "Danish"
msgstr "公佈"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:99
#: sim/contacts.cpp:2012
msgid "Esperanto"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:100
#, fuzzy
msgid "Estonian"
msgstr "最後上線"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:101
msgid "Farsi"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:102
#, fuzzy
msgid "Finnish"
msgstr "公佈"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Gaelic"
msgstr "斜體"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Hindi"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:110
msgid "Icelandic"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:111
msgid "Indonesian"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:113
#: sim/contacts.cpp:2030
#: sim/contacts.cpp:2031
#: sim/contacts.cpp:2032
#, fuzzy
msgid "Japanese"
msgstr "檔案："

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:114
msgid "Khmer"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:115
#: sim/contacts.cpp:2034
#, fuzzy
msgid "Korean"
msgstr "Norwegian Wood"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:116
msgid "Lao"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:117
msgid "Latvian"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:118
msgid "Lithuanian"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:119
#, fuzzy
msgid "Malay"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Norwegian"
msgstr "Norwegian Wood"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:123
#, fuzzy
msgid "Romanian"
msgstr "最後上線"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:125
#, fuzzy
msgid "Serbian"
msgstr "別名"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:127
#, fuzzy
msgid "Slovenian"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Somali"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Swahili"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:131
#, fuzzy
msgid "Swedish"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:132
msgid "Tagalog"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:133
msgid "Tatar"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:137
msgid "Urdu"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:138
#, fuzzy
msgid "Vietnamese"
msgstr "更名"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:139
msgid "Yiddish"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:140
msgid "Yoruba"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Taiwanese"
msgstr "檔案："

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:142
msgid "Afrikaans"
msgstr ""

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:143
#, fuzzy
msgid "Persian"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:144
#, fuzzy
msgid "Albanian"
msgstr "別名"

#: plugins/icq/moreinfo.cpp:145
#, fuzzy
msgid "Armenian"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:76
msgid "Elementary School"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:77
msgid "High School"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:78
msgid "College"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:79
msgid "University"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:80
#: plugins/icq/workinfo.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Military"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:81
msgid "Past Work Place"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:82
msgid "Past Organization"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:83
#: plugins/icq/pastinfo.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Other"
msgstr "十月"

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:91
msgid "Alumni Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:92
msgid "Charity Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:93
msgid "Club/Social Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:94
msgid "Community Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:95
msgid "Cultural Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:96
msgid "Fan Clubs"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:97
msgid "Fraternity/Sorority"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:98
msgid "Hobbyists Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:99
msgid "International Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:100
msgid "Nature and Environment Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:101
msgid "Professional Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:102
msgid "Scientific/Technical Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:103
msgid "Self Improvement Group"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:104
msgid "Spiritual/Religious Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Sports Org."
msgstr "埠："

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:106
msgid "Support Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:107
msgid "Trade and Business Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Union"
msgstr "Uin:"

#: plugins/icq/pastinfo.cpp:109
msgid "Volunteer Org."
msgstr ""

#: plugins/icq/securedlg.cpp:59
#, fuzzy
msgid "Request secure channel fail"
msgstr "使用者資訊"

#: plugins/icq/workinfo.cpp:73
msgid "Academic"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:74
msgid "Administrative"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:75
#, fuzzy
msgid "Art/Entertainment"
msgstr "進入聊天"

#: plugins/icq/workinfo.cpp:76
msgid "College Student"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:78
msgid "Community & Social"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:79
#, fuzzy
msgid "Education"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/workinfo.cpp:80
msgid "Engineering"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:81
msgid "Financial Services"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:83
msgid "High School Student"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:84
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/icq/workinfo.cpp:86
msgid "Law"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:87
msgid "Managerial"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:88
msgid "Manufacturing"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:89
msgid "Medical/Health"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:91
msgid "Non-Goverment Organisation"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:92
msgid "Other services"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:93
msgid "Professional"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Retail"
msgstr "金屬"

#: plugins/icq/workinfo.cpp:95
#, fuzzy
msgid "Retired"
msgstr "更名"

#: plugins/icq/workinfo.cpp:96
msgid "Science & Research"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:98
#, fuzzy
msgid "Technical"
msgstr "Проверка орфографии"

#: plugins/icq/workinfo.cpp:99
msgid "University student"
msgstr ""

#: plugins/icq/workinfo.cpp:100
msgid "Web building"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:264
#, fuzzy
msgid "&Register new UIN"
msgstr "註冊"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:265
msgid "UIN:"
msgstr "UIN:"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:266
#, fuzzy
msgid "&ICQ"
msgstr "ICQ"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:267
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:150
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:177
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:181
msgid "&Automatically use HTTP polling if proxy required"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:268
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:149
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:307
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:176
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:182
msgid "Use &HTTP polling"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:269
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:148
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:297
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:301
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:152
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:172
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:178
#, fuzzy
msgid "Server:"
msgstr "Штат"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:270
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:147
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:298
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:302
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:154
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:173
#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:132
#: plugins/remote/remotecfgbase.cpp:106
#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:140
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:179
msgid "Port:"
msgstr "埠："

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:271
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:304
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:174
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:184
#, fuzzy
msgid "Port range for direct connections:"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:273
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:151
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:308
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:178
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:180
msgid "Note: For HTTP-polling using proxy settings for HTTP"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:274
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:152
#, fuzzy
msgid "&Keep-alive connection"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:275
#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:153
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:310
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:155
#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:180
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:185
#, fuzzy
msgid "&Network"
msgstr "網路"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:276
#, fuzzy
msgid "Automatically check &invisible"
msgstr "隱形"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:277
#, fuzzy
msgid "Send format:"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:278
#, fuzzy
msgid "Send message:"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:280
#, fuzzy
msgid "No wait ack"
msgstr "斜體"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:281
msgid "Wait ack from server"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:282
msgid "Wait ack from client"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:283
#, fuzzy
msgid "Accept in &occupied mode"
msgstr "接受模式"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:284
#, fuzzy
msgid "Accept in &DND mode"
msgstr "接受模式"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:285
msgid "For decrease traffic you can:"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:286
msgid "Disable answer on phonebook and &picture requests"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:287
msgid "Disable automatically &request autoreply on change status"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:288
msgid "Disable automatically &update user info"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:289
msgid "Disable &typing notification"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:290
#, fuzzy
msgid "Check invisible every"
msgstr "隱形"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:291
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:157
#, fuzzy
msgid "minutes"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/icq/icqconfigbase.cc:292
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:319
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:159
#, fuzzy
msgid "&Options"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:308
msgid "Form5"
msgstr "表格5"

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:310
msgid "Uin:"
msgstr "Uin:"

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:313
#, fuzzy
msgid "Random chat group:"
msgstr "新增群組"

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:314
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:245
#: plugins/msn/msninfobase.cpp:132
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:157
#, fuzzy
msgid "&Names"
msgstr "名稱"

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:315
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:271
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:246
#: plugins/msn/msninfobase.cpp:133
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:158
#, fuzzy
msgid "Status:"
msgstr "狀態"

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:318
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:269
msgid "External IP:"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:319
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:273
msgid "Internal IP:"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:320
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:270
#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:137
#, fuzzy
msgid "Client:"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:322
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:251
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:323
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:252
msgid "Retype new password:"
msgstr "重新鍵入新密碼："

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:324
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Current password:"
msgstr "新密碼："

#: plugins/icq/icqinfobase.cc:325
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:254
#, fuzzy
msgid "&Password"
msgstr "密碼"

#: plugins/icq/homeinfobase.cc:144
#: plugins/icq/workinfobase.cc:181
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:249
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:263
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:170
#: plugins/jabber/jabberhomeinfobase.cpp:108
msgid "State:"
msgstr "省/州屬："

#: plugins/icq/homeinfobase.cc:145
#: plugins/icq/workinfobase.cc:179
#: plugins/jabber/jabberhomeinfobase.cpp:109
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: plugins/icq/homeinfobase.cc:147
#: plugins/icq/workinfobase.cc:180
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:248
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:262
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:171
#: plugins/jabber/jabberhomeinfobase.cpp:105
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: plugins/icq/homeinfobase.cc:148
#: plugins/icq/workinfobase.cc:182
#: plugins/jabber/jabberhomeinfobase.cpp:106
msgid "Zip code:"
msgstr "郵遞區號："

#: plugins/icq/homeinfobase.cc:149
msgid "Time zone:"
msgstr "時區："

#: plugins/icq/homeinfobase.cc:150
#, fuzzy
msgid "&Home info"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/icq/moreinfobase.cc:153
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:251
#: plugins/yahoo/yahoosearchbase.cpp:103
msgid "Age:"
msgstr "年齡："

#: plugins/icq/moreinfobase.cc:154
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:243
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:281
msgid "Homepage:"
msgstr "首頁："

#: plugins/icq/moreinfobase.cc:156
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:252
#: plugins/yahoo/yahoosearchbase.cpp:102
msgid "Gender:"
msgstr "性別："

#: plugins/icq/moreinfobase.cc:157
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:242
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:282
msgid "Birth date:"
msgstr "生日日期："

#: plugins/icq/moreinfobase.cc:158
#, fuzzy
msgid "&More info"
msgstr "更多資訊"

#: plugins/icq/moreinfobase.cc:159
msgid "Spoken languages:"
msgstr "能說的語言："

#: plugins/icq/moreinfobase.cc:160
#, fuzzy
msgid "&Languages"
msgstr "語言："

#: plugins/icq/workinfobase.cc:186
msgid "Web site:"
msgstr "網站："

#: plugins/icq/workinfobase.cc:187
#, fuzzy
msgid "&Company"
msgstr "國家："

#: plugins/icq/workinfobase.cc:188
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:254
msgid "Occupation:"
msgstr "職業："

#: plugins/icq/workinfobase.cc:189
msgid "Div / dept:"
msgstr "Div/部門："

#: plugins/icq/workinfobase.cc:190
#: plugins/icq/advsearchbase.cc:257
#: plugins/jabber/jabberworkinfobase.cpp:92
msgid "Position:"
msgstr "地點："

#: plugins/icq/workinfobase.cc:191
#, fuzzy
msgid "&Occupation"
msgstr "職業："

#: plugins/icq/aboutinfobase.cc:66
msgid "Additional information about user:"
msgstr "關於使用者附加的資訊："

#: plugins/icq/aboutinfobase.cc:67
#, fuzzy
msgid "A&bout"
msgstr "關於資訊"

#: plugins/icq/interestsinfobase.cc:109
#, fuzzy
msgid "&Interests"
msgstr "興趣"

#: plugins/icq/pastinfobase.cc:139
msgid "Organization, Affiliation, Group:"
msgstr "組織，Affiliation，群組："

#: plugins/icq/pastinfobase.cc:140
msgid "A&ffilation"
msgstr ""

#: plugins/icq/pastinfobase.cc:141
msgid "Past background:"
msgstr "Past背景："

#: plugins/icq/pastinfobase.cc:142
#, fuzzy
msgid "&Background"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:107
#, fuzzy
msgid "My &authorization is required before users add me to Contact List"
msgstr "在使用者把我新增入連絡簿前必須先徵求我的授權"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:108
#, fuzzy
msgid "Don't show my &IP-address"
msgstr "不顯示我的IP位址"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:110
#, fuzzy
msgid "Allow other to view my &status from the Web"
msgstr "允許其他人從網站上檢視我的狀態"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:111
#, fuzzy
msgid "I&gnore user authorization"
msgstr "授權"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:112
#, fuzzy
msgid "Direct connections"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:113
#, fuzzy
msgid "Allow &direct connection from any user"
msgstr "連線"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:114
msgid "Allow direct connection from user listed in &contact list"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:115
msgid "Allow direct connection from user &upon authorization"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:116
#, fuzzy
msgid "&Security"
msgstr "保全"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:117
#, fuzzy
msgid "&Visible list"
msgstr "可視名單"

#: plugins/icq/icqsecurebase.cc:118
#, fuzzy
msgid "&Invisible list"
msgstr "不可視名單"

#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:126
#, fuzzy
msgid "&UIN"
msgstr "UIN"

#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:127
#, fuzzy
msgid "&Screenname"
msgstr "姓名："

#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:133
#, fuzzy
msgid "AOL s&creenname"
msgstr "姓名："

#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:134
#, fuzzy
msgid "ICQ &UIN"
msgstr "UIN"

#: plugins/icq/icqsearchbase.cc:135
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "劃線"

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:246
#: plugins/jabber/jabber.cpp:296
#, fuzzy
msgid "Info"
msgstr "Uin:"

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:253
#, fuzzy
msgid "Work"
msgstr "家庭資訊"

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:255
#: plugins/jabber/jabberworkinfobase.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Company:"
msgstr "國家："

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:256
#: plugins/jabber/jabberworkinfobase.cpp:89
msgid "Department:"
msgstr ""

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:259
#, fuzzy
msgid "Past"
msgstr "刪除"

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:261
msgid "Affilations"
msgstr ""

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:262
#, fuzzy
msgid "Keywords"
msgstr "網路"

#: plugins/icq/advsearchbase.cc:263
msgid "Search &online users only"
msgstr ""

#: plugins/icq/icqpicturebase.cc:76
#: plugins/jabber/jabberpicturebase.cpp:76
#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:84
#, fuzzy
msgid "&Clear"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/icq/icqpicturebase.cc:77
msgid "&Picture"
msgstr ""

#: plugins/icq/securedlgbase.cc:73
#, fuzzy
msgid "Secure chanel request"
msgstr "請求聊天"

#: plugins/icq/securedlgbase.cc:74
msgid ""
"Secure channel is established using SSL with Diffie-Hellman key exchange and  the TLS version 1 protocol.\n"
"\n"
"This only works with other SIM and Licq clients"
msgstr ""

#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:144
#: plugins/icq/aiminfobase.cc:266
#, fuzzy
msgid "ScreenName:"
msgstr "姓名："

#: plugins/icq/aimconfigbase.cc:146
#, fuzzy
msgid "&AIM"
msgstr "SMS"

#: plugins/icq/aiminfobase.cc:258
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:165
#, fuzzy
msgid "Middle:"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/icq/aiminfobase.cc:259
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:166
#, fuzzy
msgid "Maiden:"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/icq/aiminfobase.cc:261
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:173
#, fuzzy
msgid "Street:"
msgstr "Штат"

#: plugins/icq/aiminfobase.cc:264
#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:172
#, fuzzy
msgid "Zip:"
msgstr "郵遞區號："

#: plugins/icq/aiminfobase.cc:267
#, fuzzy
msgid "&Profile"
msgstr "提供者："

#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:162
#, fuzzy
msgid "Names"
msgstr "名稱"

#: plugins/icq/aimsearchbase.cc:168
#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:51
#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:134
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "職業："

#: plugins/icq/warndlgbase.cc:83
#, fuzzy
msgid "Send warning"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/icq/warndlgbase.cc:84
msgid "Click OK to send warning to %1. This will raise %1's warning and limit his or her activity. Do this only if %1 has done something to merit a warning."
msgstr ""

#: plugins/icq/warndlgbase.cc:85
msgid "Warn &anonymously"
msgstr ""

#: plugins/icq/warndlgbase.cc:86
msgid ""
"Check this if you don't want your screen name revealed.\n"
"Anonymous warinings are less severe."
msgstr ""

#: plugins/icq/encodingdlgbase.cc:83
#, fuzzy
msgid "Choose default encoding"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/icq/encodingdlgbase.cc:84
msgid "Your current system encoding (UTF-8) may cause problems saving your personal information and reading offline messages from other users."
msgstr ""

#: plugins/icq/encodingdlgbase.cc:85
msgid "You will choose the coding by default which want to use:"
msgstr ""

#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:64
msgid "Units"
msgstr ""

#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:126
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:274
#, fuzzy
msgid "&Version"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:141
#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:277
#, fuzzy
msgid "&Time"
msgstr "時區："

#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:168
#, fuzzy
msgid "&Stat"
msgstr "狀態"

#: plugins/jabber/discoinfo.cpp:251
#, c-format
msgid ""
"_n: %n day\n"
"%n days"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabber.cpp:59
msgid "Jabber"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabber.cpp:251
#, fuzzy
msgid "&Back"
msgstr "黑"

#: plugins/jabber/jabber.cpp:266
#: plugins/jabber/jabberadd.cpp:278
#: plugins/jabber/jabberadd.cpp:354
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:115
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:803
#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:121
msgid "JID"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabber.cpp:273
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Node"
msgstr "電話："

#: plugins/jabber/jabber.cpp:288
#: sim/simapi.cpp:480
#, fuzzy
msgid "&Register"
msgstr "註冊"

#: plugins/jabber/jabber.cpp:312
#, fuzzy
msgid "Browser mode"
msgstr "埠："

#: plugins/jabber/jabber.cpp:322
#, fuzzy
msgid "Load one level"
msgstr "記錄等級"

#: plugins/jabber/jabber.cpp:333
#, fuzzy
msgid "Load all levels"
msgstr "本地檔案："

#: plugins/jabber/jabber_rosters.cpp:2021
#, fuzzy
msgid "Password does not match"
msgstr "確定密碼不對應"

#: plugins/jabber/jabber_rosters.cpp:2022
#, fuzzy
msgid "Low level network error"
msgstr "網路"

#: plugins/jabber/jabber_rosters.cpp:2879
msgid "Please translate this to short language name (ru, de)"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:46
msgid "Process"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:83
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:292
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:323
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:353
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:564
#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:634
#, fuzzy
msgid "Error %1"
msgstr "刪除"

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:86
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "向下"

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:249
#, fuzzy
msgid "Client offline"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:256
#, fuzzy
msgid "Stop"
msgstr "設定"

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:481
#, fuzzy
msgid "%1 Register"
msgstr "註冊"

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:489
#, fuzzy
msgid "%1 Configure"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/jabber/jabberbrowser.cpp:987
msgid "Choose a user and password to register with the server"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1469
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1578
msgid "Photo"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1484
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:1593
#, fuzzy
msgid "Logo"
msgstr "登入"

#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:2776
#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:2817
#: plugins/msn/msnclient.cpp:2943
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:2387
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:2429
#, fuzzy
msgid "File transfer failed"
msgstr "已開始傳送"

#: plugins/jabber/jabberclient.cpp:2915
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:2527
#, fuzzy
msgid "File transfer fail"
msgstr "已開始傳送"

#: plugins/jabber/jabberconfig.cpp:53
msgid "jabber.org"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberconfig.cpp:73
msgid "List of public servers"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:53
#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:96
msgid "<p>Subject: %1</p>"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:121
#, fuzzy
msgid "Original message:"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:133
#, c-format
msgid ""
"_n: Error\n"
"%n errors"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:158
#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:214
#, fuzzy
msgid "Log On"
msgstr "登入"

#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:175
#: plugins/jabber/jabbermessage.cpp:222
#, fuzzy
msgid "Log Off"
msgstr "登入"

#: plugins/jabber/jabberpicture.cpp:47
#: plugins/jabber/jabberpicturebase.cpp:77
#, fuzzy
msgid "&Photo"
msgstr "電話簿"

#: plugins/jabber/jabberpicture.cpp:47
#, fuzzy
msgid "&Logo"
msgstr "登入"

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:101
#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:308
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "更名"

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:106
#, fuzzy
msgid "Age min"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:107
msgid "Age max"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:210
#, fuzzy
msgid "Online only"
msgstr "上線"

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:295
msgid "First (Given)"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:296
#, fuzzy
msgid "Last (Family)"
msgstr "姓氏："

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:297
msgid "Nick (Alias)"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:298
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:299
msgid "Select the speed of the search.  \"Fast\" matches your string to the beginning of the field only (ie. \"b\" would yield Bob,Bill,etc...)  \"Slower\" matches your string anywhere in the field (ie. \"b\" would yield Bob, Bill, Caleb, Robbie, etc...)"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:300
#, fuzzy
msgid "Search Speed"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:301
msgid "Fast / Less accurate"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:302
msgid "Slower / More extensive"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:303
#, fuzzy
msgid "Full name"
msgstr "姓名："

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:306
#, fuzzy
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱："

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:307
#, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "Email"

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:309
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密碼："

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:310
msgid "Enter your MSN Messenger account and password. Example: user@hotmail.com.  Nickname is optional."
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:311
msgid "Enter your AIM screenname or ICQ UIN and the password for that account"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:312
msgid "Enter your YAHOO! Messenger Username and Password."
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:313
msgid "Please enter your UIN and password"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:314
msgid "You need a x:data capable client to register."
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:315
msgid "Enter nick you want to register."
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:316
msgid "Complete the form to submit your searchable attributes in the Jabber User Directory"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:317
msgid "Fill in all of the fields to add yourself to the JUD."
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:318
msgid "Fill in a field to search for any matching Jabber User (POSIX regular expressions allowed)"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:319
msgid "Fill in a field to search for any matching Jabber users."
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabbersearch.cpp:320
msgid "To register, please fill out the following form.  Be as accurate as possible to make it easier for people to search for you."
msgstr ""

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:175
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:176
#, fuzzy
msgid "Full Name"
msgstr "姓名："

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:177
#, fuzzy
msgid "Middle Name"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:178
#, fuzzy
msgid "Family Name"
msgstr "姓名："

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:179
#, fuzzy
msgid "email"
msgstr "Email"

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:180
#, fuzzy
msgid "Birthday"
msgstr "生日日期："

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:181
msgid "Organization Name"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jidsearch.cpp:182
msgid "Organization Unit"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:295
#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:149
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "更名"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:296
#, fuzzy
msgid "&Register new account"
msgstr "註冊"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:299
#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:306
#, fuzzy
msgid "Use &SSL"
msgstr "傳送(&S)"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:300
msgid "&Jabber"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:305
msgid "Use &plain text login"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:309
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:311
#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:249
#, fuzzy
msgid "Resource:"
msgstr "更名"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:312
#, fuzzy
msgid "Priority:"
msgstr "埠："

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:313
msgid "Manualy specify Jabber host:"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:314
msgid "Use protocol &icons for agents contacts"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:315
#, fuzzy
msgid "Automatically send &subscribe request"
msgstr "隱形"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:316
#, fuzzy
msgid "Automatically &accept subscribe requests"
msgstr "隱形"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:317
#, fuzzy
msgid "Send &rich text messages if possible"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/jabber/jabberconfigbase.cpp:318
#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:118
msgid "Enable &typing notification"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberinfobase.cpp:239
msgid "ID:"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberworkinfobase.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Role:"
msgstr "提供者："

#: plugins/jabber/jabberaboutinfobase.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Additional information:"
msgstr "關於使用者附加的資訊："

#: plugins/jabber/jabberaddbase.cpp:94
msgid "&JID"
msgstr ""

#: plugins/jabber/jabberaddbase.cpp:100
#: plugins/jabber/jidsearchbase.cpp:77
msgid "Jabber &browser"
msgstr ""

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:265
#, fuzzy
msgid "DiscoInfo"
msgstr "Uin:"

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:266
#, fuzzy
msgid "Namespaces:"
msgstr "名稱："

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:267
msgid "Category:"
msgstr ""

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:272
#, fuzzy
msgid "Version:"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:273
#, fuzzy
msgid "System:"
msgstr "興趣"

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:275
#, fuzzy
msgid "UTC client time:"
msgstr "ICQ客戶端"

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:276
msgid "Last activity, idle response:"
msgstr ""

#: plugins/jabber/discoinfobase.cpp:279
#, fuzzy
msgid "&Statistic"
msgstr "狀態"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:102
#, c-format
msgid ""
"_n: LiveJournal post\n"
"%n LiveJournal posts"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:103
#, c-format
msgid ""
"_n: Friends updated\n"
"Friends updated %n"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:120
#, fuzzy
msgid "&Remove from journal"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:212
msgid "LiveJournal &post"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:222
msgid "LiveJournal &WWW"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:276
msgid "LiveJournal"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:602
#, fuzzy
msgid "Posting failed"
msgstr "正在接受的檔案"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1352
#, fuzzy
msgid "Invalid username"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1354
msgid "aggravated"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1355
#, fuzzy
msgid "angry"
msgstr "警示"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1356
msgid "annoyed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1357
#, fuzzy
msgid "anxious"
msgstr "公佈"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1358
#, fuzzy
msgid "bored"
msgstr "粗"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1359
#, fuzzy
msgid "confused"
msgstr "連線"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1360
msgid "crappy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1361
#, fuzzy
msgid "cranky"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1362
msgid "depressed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1363
msgid "discontent"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1364
msgid "energetic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1365
msgid "enraged"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1366
#, fuzzy
msgid "enthralled"
msgstr "風格"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1367
msgid "exhausted"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1368
msgid "happy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1369
#, fuzzy
msgid "high"
msgstr "細"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1370
msgid "horny"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1371
#, fuzzy
msgid "hungry"
msgstr "警示"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1372
msgid "infuriated"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1373
#, fuzzy
msgid "irate"
msgstr "生日日期："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1374
msgid "jubilant"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1375
msgid "lonely"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1376
msgid "moody"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1377
msgid "pissed off"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1378
#, fuzzy
msgid "sad"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1379
msgid "satisfied"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1380
#, fuzzy
msgid "sore"
msgstr "更名"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1381
msgid "stressed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1382
msgid "thirsty"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1383
msgid "thoughtful"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1384
#, fuzzy
msgid "tired"
msgstr "更名"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1385
msgid "touched"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1386
#, fuzzy
msgid "lazy"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1387
msgid "drunk"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1388
#, fuzzy
msgid "ditzy"
msgstr "城市："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1389
msgid "mischievous"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1390
#, fuzzy
msgid "morose"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1391
msgid "gloomy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1392
msgid "melancholy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1393
#, fuzzy
msgid "drained"
msgstr "劃線"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1394
#, fuzzy
msgid "excited"
msgstr "существует"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1395
msgid "relieved"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1396
msgid "hopeful"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1397
#, fuzzy
msgid "amused"
msgstr "刪除"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1398
#, fuzzy
msgid "determined"
msgstr "劃線"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1399
msgid "scared"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1400
msgid "frustrated"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1401
msgid "indescribable"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1402
msgid "sleepy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1403
msgid "groggy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1404
#, fuzzy
msgid "hyper"
msgstr "類型"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1405
#, fuzzy
msgid "relaxed"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1406
msgid "restless"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1407
msgid "disappointed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1408
#, fuzzy
msgid "curious"
msgstr "埠："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1409
msgid "mellow"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1410
#, fuzzy
msgid "peaceful"
msgstr "Штат"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1411
msgid "bouncy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1412
#, fuzzy
msgid "nostalgic"
msgstr "斜體"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1413
msgid "okay"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1414
msgid "rejuvenated"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1415
#, fuzzy
msgid "complacent"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1416
#, fuzzy
msgid "content"
msgstr "興趣"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1417
#, fuzzy
msgid "indifferent"
msgstr "興趣"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1418
msgid "silly"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1419
msgid "flirty"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1420
msgid "calm"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1421
#, fuzzy
msgid "refreshed"
msgstr "拒絕(&R)"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1422
msgid "optimistic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1423
msgid "pessimistic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1424
msgid "giggly"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1425
msgid "pensive"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1426
msgid "uncomfortable"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1427
msgid "lethargic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1428
msgid "listless"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1429
msgid "recumbent"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1430
msgid "exanimate"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1431
#, fuzzy
msgid "embarrassed"
msgstr "刪除"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1432
msgid "envious"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1433
msgid "sympathetic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1434
#, fuzzy
msgid "sick"
msgstr "暱稱："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1435
#, fuzzy
msgid "hot"
msgstr "電話簿"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1436
#, fuzzy
msgid "cold"
msgstr "粗"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1437
msgid "worried"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1438
#, fuzzy
msgid "loved"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1439
msgid "awake"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1440
#, fuzzy
msgid "working"
msgstr "埠："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1441
msgid "productive"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1442
msgid "accomplished"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1443
#, fuzzy
msgid "busy"
msgstr "忙碌中"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1444
msgid "full"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1445
msgid "grumpy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1446
#, fuzzy
msgid "weird"
msgstr "更名"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1447
msgid "nauseated"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1448
msgid "ecstatic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1449
msgid "chipper"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1450
msgid "rushed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1451
msgid "contemplative"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1452
msgid "nerdy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1453
msgid "geeky"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1454
#, fuzzy
msgid "cynical"
msgstr "Проверка орфографии"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1455
msgid "quixotic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1456
msgid "crazy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1457
#, fuzzy
msgid "creative"
msgstr "連線"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1458
#, fuzzy
msgid "artistic"
msgstr "狀態"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1459
#, fuzzy
msgid "pleased"
msgstr "檔案傳送已完成"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1460
msgid "bitchy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1461
msgid "guilty"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1462
msgid "irritated"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1463
#, fuzzy
msgid "blank"
msgstr "黑"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1464
msgid "apathetic"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1465
msgid "dorky"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1466
msgid "impressed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1467
msgid "naughty"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1468
#, fuzzy
msgid "predatory"
msgstr "放檔案的目錄"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1469
#, fuzzy
msgid "dirty"
msgstr "城市："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1470
msgid "giddy"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1471
msgid "surprised"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1472
msgid "shocked"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1473
#, fuzzy
msgid "rejected"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1474
msgid "numb"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1475
msgid "cheerful"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1476
msgid "good"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1477
msgid "distressed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1478
msgid "intimidated"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1479
msgid "crushed"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1480
msgid "devious"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1481
msgid "thankful"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1482
msgid "grateful"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1483
msgid "jealous"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1484
#, fuzzy
msgid "nervous"
msgstr "群組"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1486
msgid "Recent Entries"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1487
msgid "Calendar View"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1488
msgid "Friends View"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1489
#, fuzzy
msgid "Your Profile"
msgstr "提供者："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1490
msgid "Your To-Do List"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1491
#, fuzzy
msgid "Change Settings"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1492
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "埠："

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1493
msgid "Personal Info"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournal.cpp:1494
#, fuzzy
msgid "Journal Settings"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/livejournal/livejournalcfg.cpp:36
#, fuzzy
msgid "Register new user"
msgstr "註冊"

#: plugins/livejournal/msgjournal.cpp:153
#, fuzzy
msgid "Remove record from journal?"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:151
msgid "&LiveJournal"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:153
#, fuzzy
msgid "Path:"
msgstr "刪除"

#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:156
#, fuzzy
msgid "Check interval:"
msgstr "隱形"

#: plugins/livejournal/livejournalcfgbase.cpp:158
msgid "Use &fast server - only for paying customers"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:82
msgid "Subject:"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:83
#, fuzzy
msgid "Security:"
msgstr "保全"

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:85
#, fuzzy
msgid "Public"
msgstr "公佈"

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:86
msgid "Friends-Only"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Private"
msgstr "提供者："

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:88
#, fuzzy
msgid "Mood:"
msgstr "更名"

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:92
msgid "Enable comments"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:93
msgid "No email comments"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/msgjournalbase.cpp:94
msgid "Disable comments"
msgstr ""

#: plugins/livejournal/journalsearchbase.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Add community"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/logger/logconfig.cpp:94
msgid "Debug"
msgstr ""

#: plugins/logger/logconfig.cpp:95
msgid "Packets"
msgstr ""

#: plugins/logger/logconfig.cpp:96
#: plugins/sound/soundconfig.cpp:68
msgid "Events"
msgstr ""

#: plugins/logger/logger.cpp:40
msgid "Logger"
msgstr ""

#: plugins/logger/logger.cpp:41
msgid ""
"Plugin provides log output\n"
"You can set debug level from command line with -d<loglevel>\n"
"To log errors, set loglevel to 1, for warnings to 2 and for debug-messages to 4\n"
"If you want to log more than one you may add the levels"
msgstr ""

#: plugins/logger/logger.cpp:80
msgid "Set debug level"
msgstr ""

#: plugins/logger/logconfigbase.cpp:68
#, fuzzy
msgid "File:"
msgstr "檔案："

#: plugins/logger/logconfigbase.cpp:69
#, fuzzy
msgid "Log level:"
msgstr "記錄等級"

#: plugins/msn/msn.cpp:59
#, fuzzy
msgid "MSN"
msgstr "SMS"

#: plugins/msn/msn.cpp:62
msgid "http://help.microsoft.com/!data/en_us/data/messengerv47_xp.its51/$content$/xptroublesignin.htm"
msgstr ""

#: plugins/msn/msn.cpp:142
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1405
msgid "Be right back"
msgstr ""

#: plugins/msn/msn.cpp:157
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1417
msgid "On the phone"
msgstr ""

#: plugins/msn/msn.cpp:172
msgid "On the lunch"
msgstr ""

#: plugins/msn/msnclient.cpp:522
#: plugins/msn/msnclient.cpp:539
#, fuzzy
msgid "MSN protocol error"
msgstr "文字顏色"

#: plugins/msn/msnclient.cpp:707
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:366
#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:379
#, fuzzy
msgid "Your account is being used from another location"
msgstr "您的UIN使用自別的所在"

#: plugins/msn/msnclient.cpp:1912
#: plugins/msn/msnclient.cpp:1920
#, fuzzy
msgid "Contact go offline"
msgstr "連絡名單"

#: plugins/msn/msnclient.cpp:2114
#, fuzzy
msgid "Send message failed"
msgstr "自動回應訊息"

#: plugins/msn/msnclient.cpp:2765
#, fuzzy
msgid "Transfer canceled"
msgstr "已開始傳送"

#: plugins/msn/msnconfig.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Register in .NET Passport"
msgstr "註冊"

#: plugins/msn/msnconfig.cpp:45
msgid "https://register.passport.net/reg.srf?lc=1033&langid=1033&sl=1"
msgstr ""

#: plugins/msn/msnpacket.cpp:468
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"_n: You have %n unread message\n"
"You have %n unread messages"
msgstr ""
"_n:%n 未讀訊息\n"
"%n 未讀訊息"

#: plugins/msn/msnpacket.cpp:488
msgid "You have new mail"
msgstr ""

#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:169
#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:175
#: plugins/yahoo/yahooinfobase.cpp:154
#, fuzzy
msgid "Login:"
msgstr "登入"

#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:171
#, fuzzy
msgid "&MSN"
msgstr "SMS"

#: plugins/msn/msnconfigbase.cpp:179
msgid "&Automatically add contacts in accept list"
msgstr ""

#: plugins/navigate/navigate.cpp:214
msgid "Navigate"
msgstr ""

#: plugins/navigate/navigate.cpp:215
msgid "Plugin provides navigation on hyperlinks, call an external browser and mailer"
msgstr ""

#: plugins/navigate/navigate.cpp:264
#, fuzzy
msgid "Send mail"
msgstr "傳送失敗"

#: plugins/navigate/navigate.cpp:281
#, fuzzy
msgid "Copy &location"
msgstr "職業："

#: plugins/navigate/navcfgbase.cc:69
#, fuzzy
msgid "Browser:"
msgstr "埠："

#: plugins/navigate/navcfgbase.cc:70
#, fuzzy
msgid "Mailer:"
msgstr "Мужчина"

#: plugins/navigate/navcfgbase.cc:71
#, fuzzy
msgid "Open links in &new window"
msgstr "主視窗透明"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:51
#: plugins/netmonitor/netmonitor.cpp:33
#: plugins/netmonitor/netmonitor.cpp:82
#, fuzzy
msgid "Network monitor"
msgstr "網路"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:60
#: sim/qt3/i18n.cpp:95
#, fuzzy
msgid "&Save"
msgstr "Штат"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:61
#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:112
#, fuzzy
msgid "&Pause"
msgstr "刪除"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:63
msgid "E&xit"
msgstr ""

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:68
#, fuzzy
msgid "&Erase"
msgstr "刪除"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:74
#, fuzzy
msgid "&Log"
msgstr "登入"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:89
#, fuzzy
msgid "Can't create file %1"
msgstr "無法建立%1"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:112
#, fuzzy
msgid "&Resume"
msgstr "更名"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:157
msgid "&Debug"
msgstr ""

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:158
#, fuzzy
msgid "&Warnings"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:159
#, fuzzy
msgid "&Errors"
msgstr "刪除"

#: plugins/netmonitor/monitor.cpp:160
msgid "&Packets"
msgstr ""

#: plugins/netmonitor/netmonitor.cpp:34
msgid ""
"Plugin provides monitoring of net and messages\n"
"For show monitor on start run sim -m"
msgstr ""

#: plugins/netmonitor/netmonitor.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Show network monitor"
msgstr "網路"

#: plugins/ontop/ontop.cpp:45
msgid "On Top"
msgstr ""

#: plugins/ontop/ontop.cpp:46
msgid "Plugin provides main window and containers always on top"
msgstr ""

#: plugins/ontop/ontop.cpp:81
msgid "Always on top"
msgstr "總是在最上面"

#: plugins/ontop/ontopcfgbase.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Show &main window in task manager"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/ontop/ontopcfgbase.cpp:59
#, fuzzy
msgid "&Container always on top"
msgstr "總是在最上面"

#: plugins/osd/osd.cpp:68
msgid "OSD"
msgstr ""

#: plugins/osd/osd.cpp:69
msgid "Plugin provides on screen notification about messages and contacts status"
msgstr ""

#: plugins/osd/osd.cpp:147
msgid "&OSD"
msgstr ""

#: plugins/osd/osd.cpp:407
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 is online"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:408
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 is online"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:409
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 is away"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:410
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 is away"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:411
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 is not available"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:412
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 is not available"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:413
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 doesn't want to be disturbed"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:414
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 doesn't want to be disturbed"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:415
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 is occupied"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:416
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 is occupied"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:417
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 is free for chat"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:418
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 is free for chat"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:419
#, fuzzy
msgid ""
"_: male\n"
"%1 is offline"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osd.cpp:420
#, fuzzy
msgid ""
"_: female\n"
"%1 is offline"
msgstr "已經上線"

#: plugins/osd/osdconfig.cpp:52
#, fuzzy
msgid "&Interface"
msgstr "興趣"

#: plugins/osd/osdiface.cpp:33
#, fuzzy
msgid "Left-bottom"
msgstr "建立群組"

#: plugins/osd/osdiface.cpp:34
#, fuzzy
msgid "Left-top"
msgstr "建立群組"

#: plugins/osd/osdiface.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Right-bottom"
msgstr "建立群組"

#: plugins/osd/osdiface.cpp:36
#, fuzzy
msgid "Right-top"
msgstr "細"

#: plugins/osd/osdiface.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Center-bottom"
msgstr "建立群組"

#: plugins/osd/osdiface.cpp:38
#, fuzzy
msgid "Center-top"
msgstr "建立群組"

#: plugins/osd/osdiface.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Center"
msgstr "建立群組"

#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:109
msgid "Enable &messages notification"
msgstr ""

#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:110
msgid "Enable &status notification"
msgstr ""

#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:119
#, fuzzy
msgid "Show message &content"
msgstr "外部未知訊息"

#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Show lines of content:"
msgstr "外部未知訊息"

#: plugins/osd/osdconfigbase.cpp:121
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "警示"

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:129
msgid "Offset:"
msgstr ""

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Show time:"
msgstr "顯示離線"

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:131
#, fuzzy
msgid "Color:"
msgstr "Закрыть через"

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Font:"
msgstr "月："

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Show sha&dow"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:134
#, fuzzy
msgid "Show &background"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:135
#: plugins/styles/fontconfigbase.cpp:102
#, fuzzy
msgid "Background color:"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/osd/osdifacebase.cpp:137
#, fuzzy
msgid "Shown on screen:"
msgstr "顯示反應"

#: plugins/proxy/proxy.cpp:42
#, fuzzy
msgid "Can't connect to proxy"
msgstr "連線"

#: plugins/proxy/proxy.cpp:43
msgid "Bad proxy answer"
msgstr ""

#: plugins/proxy/proxy.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Proxy authorization failed"
msgstr "授權"

#: plugins/proxy/proxy.cpp:1152
#, fuzzy
msgid "Proxy"
msgstr "埠："

#: plugins/proxy/proxy.cpp:1153
msgid "Plugin provides proxy support (SOCKS4, SOCKS5, HTTPS/HTTP)"
msgstr ""

#: plugins/proxy/proxycfg.cpp:43
#, fuzzy
msgid "&Proxy"
msgstr "埠："

#: plugins/proxy/proxycfg.cpp:205
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/proxy/proxycfg.cpp:224
#, fuzzy
msgid "HTTP requests"
msgstr "聊天請求"

#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:131
msgid "Host:"
msgstr "主機："

#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Proxy require &authorization"
msgstr "授權"

#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:134
#, fuzzy
msgid "User:"
msgstr "使用者"

#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:136
#, fuzzy
msgid "Proxy type:"
msgstr "埠："

#: plugins/proxy/proxycfgbase.cpp:138
#, fuzzy
msgid "Do not show error dialog (automatically reconnect)"
msgstr "不顯示此對話盒"

#: plugins/proxy/proxyerrorbase.cpp:78
#, fuzzy
msgid "Proxy error"
msgstr "埠："

#: plugins/remote/remote.cpp:42
msgid "Remote control"
msgstr ""

#: plugins/remote/remote.cpp:43
msgid "Plugin provides remote control"
msgstr ""

#: plugins/remote/remotecfgbase.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Use &UNIX socket"
msgstr "使用者"

#: plugins/remote/remotecfgbase.cpp:107
#: plugins/remote/remotecfgbase.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Use &TCP socket"
msgstr "使用者"

#: plugins/remote/remotecfgbase.cpp:109
msgid "Enable IE context menu extension"
msgstr ""

#: plugins/replace/replace.cpp:33
#, fuzzy
msgid "Replace text"
msgstr "回應(&R)"

#: plugins/replace/replace.cpp:34
msgid "Plugin provides text replacing in message edit window"
msgstr ""

#: plugins/replace/replacecfg.cpp:31
#, fuzzy
msgid "You type"
msgstr "埠："

#: plugins/replace/replacecfg.cpp:32
#, fuzzy
msgid "You send"
msgstr "連線"

#: plugins/shortcuts/mousecfg.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Left click"
msgstr "使用者"

#: plugins/shortcuts/mousecfg.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Right click"
msgstr "使用者"

#: plugins/shortcuts/mousecfg.cpp:41
#, fuzzy
msgid "Middle click"
msgstr "使用者"

#: plugins/shortcuts/mousecfg.cpp:42
#, fuzzy
msgid "Left dblclick"
msgstr "使用者"

#: plugins/shortcuts/mousecfg.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Right dblclick"
msgstr "使用者"

#: plugins/shortcuts/mousecfg.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Middle dblclick"
msgstr "使用者"

#: plugins/shortcuts/shortcutcfg.cpp:52
msgid "Mouse"
msgstr ""

#: plugins/shortcuts/shortcutcfg.cpp:90
#: plugins/shortcuts/shortcutcfg.cpp:223
#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:40
#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:82
#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:85
msgid "Global"
msgstr ""

#: plugins/shortcuts/shortcuts.cpp:50
#, fuzzy
msgid "Shortcuts"
msgstr "埠："

#: plugins/shortcuts/shortcuts.cpp:51
msgid "Plugin provides keyboards shortcuts and global mouse functions"
msgstr ""

#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:37
#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:80
#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:36
#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:78
#, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "國家："

#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:38
#: plugins/shortcuts/shortcutcfgbase.cpp:81
msgid "Key"
msgstr ""

#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:37
#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:79
#, fuzzy
msgid "Button"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:81
#: sim/qt3/i18n.cpp:197
#, fuzzy
msgid "Alt"
msgstr "警示"

#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:82
#: sim/qt3/i18n.cpp:193
#, fuzzy
msgid "Ctrl"
msgstr "建立群組"

#: plugins/shortcuts/mousecfgbase.cpp:83
#: sim/qt3/i18n.cpp:199
msgid "Shift"
msgstr ""

#: plugins/sms/sms.cpp:84
#, c-format
msgid ""
"_n: Phone call\n"
"%n phone calls"
msgstr ""

#: plugins/sms/sms.cpp:95
#, fuzzy
msgid "Phone call"
msgstr "電話："

#: plugins/sms/sms.cpp:539
#, fuzzy
msgid "Port error"
msgstr "埠："

#: plugins/sms/smssetup.cpp:56
#, fuzzy
msgid "Charging:"
msgstr "正在傳送"

#: plugins/sms/smssetup.cpp:58
msgid "Battery:"
msgstr ""

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:139
#, fuzzy
msgid "SMSSetup"
msgstr "設定"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Baudrate:"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:143
#, fuzzy
msgid "115200"
msgstr "100000"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:144
msgid "38400"
msgstr ""

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:145
#, fuzzy
msgid "19200"
msgstr "100000"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:146
msgid "9600"
msgstr ""

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:147
msgid "4800"
msgstr ""

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:148
msgid "2400"
msgstr ""

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:149
#, fuzzy
msgid "1200"
msgstr "100000"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:150
#, fuzzy
msgid "600"
msgstr "100000"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:151
#, fuzzy
msgid "300"
msgstr "100000"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:152
msgid "Software handshake"
msgstr ""

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:154
#, fuzzy
msgid "Model:"
msgstr "更名"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:155
msgid "Signal quality:"
msgstr ""

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:157
#, fuzzy
msgid "Operator:"
msgstr "放檔案的目錄"

#: plugins/sms/smssetupbase.cpp:158
#, fuzzy
msgid "&Phone"
msgstr "電話："

#: plugins/sound/sound.cpp:43
#: plugins/sound/sounduser.cpp:37
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: plugins/sound/sound.cpp:44
msgid "Plugin provides sounds on any events"
msgstr ""

#: plugins/sound/sound.cpp:115
#: plugins/sound/sound.cpp:123
#, fuzzy
msgid "&Sound"
msgstr "音效"

#: plugins/sound/soundconfig.cpp:50
msgid "Qt provides sound output so you just need to set a player if you don't like Qt's sound."
msgstr ""

#: plugins/sound/sounduser.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Online alert"
msgstr "上線通知"

#: plugins/sound/soundconfigbase.cpp:97
#, fuzzy
msgid "&Use artsd"
msgstr "使用者"

#: plugins/sound/soundconfigbase.cpp:98
msgid "Player:"
msgstr ""

#: plugins/sound/soundconfigbase.cpp:99
#, fuzzy
msgid "File transfer done:"
msgstr "檔案傳送已完成"

#: plugins/sound/soundconfigbase.cpp:100
#, fuzzy
msgid "Message sent:"
msgstr "訊息："

#: plugins/sound/soundconfigbase.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Sound on startup:"
msgstr "顯示反應"

#: plugins/sound/sounduserbase.cpp:63
msgid "&Disable all sounds"
msgstr ""

#: plugins/sound/sounduserbase.cpp:64
msgid "No sound if windows has &focus"
msgstr ""

#: plugins/spell/spell.cpp:62
msgid "Plugin provides check spelling"
msgstr ""

#: plugins/spell/spellcfg.cpp:46
msgid "ASpell(aspell.exe)"
msgstr ""

#: plugins/spell/spellcfg.cpp:48
msgid "Download ASpell"
msgstr ""

#: plugins/spell/spellhighlight.cpp:259
msgid "Add '%1'"
msgstr ""

#: plugins/spell/spellhighlight.cpp:263
#, fuzzy
msgid "Ignore '%1'"
msgstr "忽略名單"

#: plugins/splash/splash.cpp:36
#, fuzzy
msgid "Splash"
msgstr "公佈"

#: plugins/splash/splash.cpp:37
msgid "Plugin provides splash screen"
msgstr ""

#: plugins/styles/metal/metal.cpp:514
#, fuzzy
msgid "Metal style"
msgstr "選擇風格："

#: plugins/styles/styles.cpp:51
#, fuzzy
msgid "Styles"
msgstr "風格"

#: plugins/styles/styles.cpp:52
msgid "Plugin provides styles"
msgstr ""

#: plugins/styles/stylescfg.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Fonts and colors"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/styles/wood/wood.cpp:1269
#, fuzzy
msgid "Norwegian Wood"
msgstr "Norwegian Wood"

#: plugins/styles/fontconfigbase.cpp:100
#, fuzzy
msgid "Use &system fonts"
msgstr "使用系統字形"

#: plugins/styles/fontconfigbase.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Base font:"
msgstr "基本字型"

#: plugins/styles/fontconfigbase.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Button color:"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/styles/fontconfigbase.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Menu font:"
msgstr "選單字型"

#: plugins/transparent/transparent.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Transparent"
msgstr "透明化"

#: plugins/transparent/transparent.cpp:67
msgid ""
"Plugin provides windows transparency\n"
"This plugin works only on Windows 2000 or Windows XP"
msgstr ""

#: plugins/transparent/transparent.cpp:70
msgid "Plugin provides windows transparency"
msgstr ""

#: plugins/transparent/transparentcfgbase.cpp:71
#, fuzzy
msgid "Transparency of main window:"
msgstr "主視窗透明"

#: plugins/transparent/transparentcfgbase.cpp:72
#, fuzzy
msgid "Transparent only if inactive"
msgstr "容器透明"

#: plugins/update/update.cpp:40
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: plugins/update/update.cpp:41
msgid "Plugin provides notifications about update SIM software"
msgstr ""

#: plugins/update/update.cpp:127
#, fuzzy
msgid "Show details"
msgstr "我的細項"

#: plugins/update/update.cpp:128
msgid "Remind later"
msgstr ""

#: plugins/update/update.cpp:144
msgid "New version SIM is released"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Weather"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:48
msgid "Plugin provides show weather"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:116
#: plugins/weather/weather.cpp:324
#, fuzzy
msgid "Not connected"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: plugins/weather/weather.cpp:371
#, fuzzy
msgid "Monday"
msgstr "五月"

#: plugins/weather/weather.cpp:372
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:373
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:374
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:375
msgid "Friday"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:376
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:377
#, fuzzy
msgid "Sunday"
msgstr "音效"

#: plugins/weather/weather.cpp:375
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Overcast"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:376
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Fog"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:377
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Haze"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:378
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Storm"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:379
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Rain"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:380
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Snow"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:381
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Light Rain"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:382
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Light Snow"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:383
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Few Snow"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:384
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Scattered Snow"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:385
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Clear"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:386
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Showers"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:387
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Mostly Clear"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:388
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Sunny"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:389
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Fair"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:390
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Cloudy"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:391
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Mostly Cloudy"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:392
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Partly Cloudy"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:393
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Wind"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:394
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Windy"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:395
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Drizzle"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:396
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Light Drizzle"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:397
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Drifting Snow"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:398
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Scattered"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:399
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Smoke"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:400
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"steady"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:401
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"rising"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:402
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"falling"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:403
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"Unlimited"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:404
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"N"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:405
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"NNW"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:406
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"NW"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:407
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"WNW"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:408
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"W"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:409
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"WSW"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:410
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"SW"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:411
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"SSW"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:412
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"S"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:413
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"SSE"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:414
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"SE"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:415
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"ESE"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:416
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"E"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:417
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"ENE"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:418
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"NE"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:419
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"NNE"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:420
#, fuzzy
msgid ""
"_: weather\n"
"VAR"
msgstr "十月"

#: plugins/weather/weather.cpp:426
msgid "km"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:427
msgid "km/h"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:445
#, fuzzy
msgid "and"
msgstr "國家："

#: plugins/weather/weather.cpp:496
#: plugins/weather/weather.cpp:498
msgid "m/s"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:497
#: plugins/weather/weather.cpp:498
#, fuzzy
msgid "gust "
msgstr "八月"

#: plugins/weather/weather.cpp:564
msgid "%t | %c"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:573
msgid ""
"%l<br><br>\n"
"<img src=\"icon:weather%i\"> %c<br>\n"
"Temperature: <b>%t</b> (feels like: <b>%f</b>)<br>\n"
"Humidity: <b>%h</b><br>\n"
"Precipitance: <b>%pp %</b><br>\n"
"Pressure: <b>%p</b> (%q)<br>\n"
"Wind: <b>%b</b> <b>%w %g</b><br>\n"
"Visibility: <b>%v</b><br>\n"
"Dew Point: <b>%d</b><br>\n"
"Sunrise: %r<br>\n"
"Sunset: %s<br>\n"
"<img src=\"icon:moon%mi\"> %mp<br>\n"
"UV-Intensity is <b>%ut</b> with value <b>%ui</b> (of 11)<br>\n"
"<br>\n"
"Updated: %u<br>\n"
msgstr ""

#: plugins/weather/weather.cpp:595
msgid ""
"<br>\n"
"<nobr><b>%d %w</b></nobr><br>\n"
"<img src=\"icon:weather%n\"> %c<br>\n"
" Temperature: <b>%t</b><br>\n"
msgstr ""

#: plugins/weather/weathercfg.cpp:96
msgid "Location %1 not found"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:27
#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:66
msgid "Temperature"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:29
msgid "Feels like"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Humidity"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:33
#, fuzzy
msgid "Wind direction"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:35
#, fuzzy
msgid "Wind speed"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Wind gust"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Wind speed (m/s)"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:41
#, fuzzy
msgid "Wind gust (m/s)"
msgstr "尋找使用者"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:43
msgid "Pressure"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:45
msgid "Pressure state"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Visibility"
msgstr "可視名單"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:49
msgid "Dew Point"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:53
#, fuzzy
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:55
msgid "Sunraise"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:57
#, fuzzy
msgid "Sunset"
msgstr "音效"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:59
#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:74
#: plugins/yahoo/yahoosearchbase.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Conditions"
msgstr "連線"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:68
msgid "Number"
msgstr "數字"

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:70
msgid "Day of week"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfg.cpp:72
#: sim/qt3/i18n.cpp:45
msgid "Date"
msgstr ""

#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Location ID:"
msgstr "職業："

#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:112
msgid "You can enter ID as part URL for your location on weather.com"
msgstr ""

#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:114
msgid "Metric"
msgstr ""

#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:115
#, fuzzy
msgid "Standart"
msgstr "狀態"

#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:116
msgid "Forecast days:"
msgstr ""

#: plugins/weather/weathercfgbase.cpp:117
msgid "Units:"
msgstr ""

#: plugins/weather/wifacecfgbase.cpp:81
#, fuzzy
msgid "Button text:"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/weather/wifacecfgbase.cpp:82
#, fuzzy
msgid "Button tip:"
msgstr "背景顏色"

#: plugins/weather/wifacecfgbase.cpp:83
msgid "Forecast tip:"
msgstr ""

#: plugins/windock/windock.cpp:44
msgid "Plugin provides dock main window to left or right side of screen"
msgstr ""

#: plugins/windock/windock.cpp:181
msgid ""
"There is already an auto hidden window on this edge.\n"
"Only one auto hidden window is allowed on each edge."
msgstr ""

#: plugins/windock/windock.cpp:358
msgid "AutoHide"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahoo.cpp:81
msgid "Yahoo!"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahoo.cpp:84
msgid "http://edit.yahoo.com/config/eval_forgot_pw?.src=pg&.done=http://messenger.yahoo.com/&.redir_from=MESSENGER"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahoocfg.cpp:46
msgid "Get a Yahoo! ID"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:339
msgid "Yahoo! login lock"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:362
msgid "Your account has been locked"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1408
#, fuzzy
msgid "Not at home"
msgstr "斜體"

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1411
msgid "Not at my desk"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1414
msgid "Not in the office"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1420
#, fuzzy
msgid "On vacation"
msgstr "職業："

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1423
msgid "Out to lunch"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahooclient.cpp:1426
msgid "Stepped out"
msgstr ""

#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:128
#, fuzzy
msgid "Yahoo! ID"
msgstr "電話簿"

#: plugins/yahoo/yahoocfgbase.cpp:177
#, fuzzy
msgid "&Yahoo!"
msgstr "電話簿"

#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:44
#, fuzzy
msgid "male"
msgstr "Женщина"

#: plugins/yahoo/yahoosearch.cpp:45
#, fuzzy
msgid "female"
msgstr "Женщина"

#: plugins/yahoo/yahoosearchbase.cpp:98
#, fuzzy
msgid "Yahoo! &ID"
msgstr "電話簿"

#: plugins/yahoo/yahoosearchbase.cpp:100
#, fuzzy
msgid "&Keyword"
msgstr "網路"

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:50
msgid "Zodiak"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:51
msgid "Plugin provides show zodiak pictures for date edit"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:158
msgid "View horoscope"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:179
#, fuzzy
msgid "Aries"
msgstr "埠："

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:180
#, fuzzy
msgid "Taurus"
msgstr "埠："

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:181
#, fuzzy
msgid "Gemini"
msgstr "接受(&G)"

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:182
#, fuzzy
msgid "Cancer"
msgstr "劃線"

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:183
msgid "Leo"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:184
msgid "Virgo"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:185
msgid "Libra"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:186
msgid "Scorpio"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:187
msgid "Saqittarius"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:188
msgid "Capricorn"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:189
msgid "Aquarius"
msgstr ""

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:190
#, fuzzy
msgid "Pisces"
msgstr "埠："

#: plugins/zodiak/zodiak.cpp:232
msgid "http://horoscopes.swirve.com/scope.cgi?Sign=%1"
msgstr ""

#: sim/aboutdata.cpp:287
msgid "replace this with information about your translation team"
msgstr ""

#: sim/aboutdata.cpp:303
msgid "This program is distributed under the terms of the GPL v2."
msgstr ""

#: sim/ballonmsg.cpp:344
msgid "&Ok"
msgstr "確定(&O)"

#: sim/ballonmsg.cpp:359
#: sim/simapi.cpp:479
#: sim/qt3/i18n.cpp:125
msgid "&Yes"
msgstr "確定(&Y)"

#: sim/ballonmsg.cpp:360
#: sim/simapi.cpp:483
#: sim/qt3/i18n.cpp:127
msgid "&No"
msgstr "否定(&N)"

#: sim/contacts.cpp:2003
#, fuzzy
msgid "Unicode"
msgstr "Uin:"

#: sim/contacts.cpp:2008
#: sim/contacts.cpp:2009
#, fuzzy
msgid "Baltic"
msgstr "斜體"

#: sim/contacts.cpp:2011
#: sim/contacts.cpp:2013
msgid "Central European"
msgstr ""

#: sim/contacts.cpp:2015
#, fuzzy
msgid "Chinese "
msgstr "檔案："

#: sim/contacts.cpp:2016
#, fuzzy
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "檔案："

#: sim/contacts.cpp:2017
msgid "Chinese Traditional"
msgstr ""

#: sim/contacts.cpp:2019
#: sim/contacts.cpp:2020
#: sim/contacts.cpp:2022
msgid "Cyrillic"
msgstr ""

#: sim/contacts.cpp:2036
#: sim/contacts.cpp:2037
#: sim/contacts.cpp:2038
msgid "Western European"
msgstr ""

#: sim/contacts.cpp:2040
#, fuzzy
msgid "Tamil"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:25
#, fuzzy
msgid "Afghanistan"
msgstr "別名"

#: sim/country.cpp:26
#, fuzzy
msgid "Albania"
msgstr "別名"

#: sim/country.cpp:27
#, fuzzy
msgid "Algeria"
msgstr "警示"

#: sim/country.cpp:28
msgid "American Samoa"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:29
msgid "Andorra"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:30
msgid "Angola"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:31
msgid "Anguilla"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Antigua"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:33
#, fuzzy
msgid "Argentina"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:34
#, fuzzy
msgid "Armenia"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:35
msgid "Aruba"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:36
msgid "Ascension Island"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Australia"
msgstr "八月"

#: sim/country.cpp:38
msgid "Australian Antarctic Territory"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:39
#, fuzzy
msgid "Austria"
msgstr "八月"

#: sim/country.cpp:40
#, fuzzy
msgid "Azerbaijan"
msgstr "別名"

#: sim/country.cpp:41
msgid "Bahamas"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:42
#, fuzzy
msgid "Bahrain"
msgstr "警示"

#: sim/country.cpp:43
msgid "Bangladesh"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:44
msgid "Barbados"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:45
#, fuzzy
msgid "Barbuda"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:46
msgid "Belarus"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:47
msgid "Belgium"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:48
msgid "Belize"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Benin"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:50
#, fuzzy
msgid "Bermuda"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:51
#, fuzzy
msgid "Bhutan"
msgstr "警示"

#: sim/country.cpp:52
msgid "Bolivia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:53
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:54
msgid "Botswana"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:55
#, fuzzy
msgid "Brazil"
msgstr "警示"

#: sim/country.cpp:56
msgid "British Virgin Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:57
msgid "Brunei"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Bulgaria"
msgstr "警示"

#: sim/country.cpp:59
msgid "Burkina Faso"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:60
msgid "Burundi"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:61
msgid "Cambodia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:62
msgid "Cameroon"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:63
#, fuzzy
msgid "Canada"
msgstr "國家："

#: sim/country.cpp:64
msgid "Cape Verde Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:65
#, fuzzy
msgid "Cayman Islands"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:66
msgid "Central African Republic"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:67
#, fuzzy
msgid "Chad"
msgstr "Чат"

#: sim/country.cpp:68
#, fuzzy
msgid "Chile"
msgstr "檔案："

#: sim/country.cpp:69
#, fuzzy
msgid "China"
msgstr "Чат"

#: sim/country.cpp:70
msgid "Christmas Island"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:71
msgid "Cocos-Keeling Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:72
msgid "Colombia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:73
#, fuzzy
msgid "Comoros"
msgstr "Закрыть через"

#: sim/country.cpp:74
#, fuzzy
msgid "Congo"
msgstr "正在連線"

#: sim/country.cpp:75
#, fuzzy
msgid "Cook Islands"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:76
msgid "Costa Rica"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:77
msgid "Croatia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:78
msgid "Cuba"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:79
msgid "Cyprus"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:80
msgid "Czech Republic"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:81
msgid "Denmark"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:82
msgid "Diego Garcia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:83
#, fuzzy
msgid "Djibouti"
msgstr "關於資訊"

#: sim/country.cpp:84
msgid "Dominica"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:85
msgid "Dominican Republic"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:86
msgid "Ecuador"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:87
msgid "Egypt"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:88
msgid "El Salvador"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:89
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:90
msgid "Eritrea"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Estonia"
msgstr "最後上線"

#: sim/country.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Ethiopia"
msgstr "最後上線"

#: sim/country.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Faeroe Islands"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:94
#, fuzzy
msgid "Falkland Islands"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:95
#, fuzzy
msgid "Fiji Islands"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:96
#, fuzzy
msgid "Finland"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:97
#, fuzzy
msgid "France"
msgstr "劃線"

#: sim/country.cpp:98
msgid "French Antilles"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:99
msgid "French Guiana"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:100
msgid "French Polynesia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:101
msgid "Gabon"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:102
msgid "Gambia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Georgia"
msgstr "Norwegian Wood"

#: sim/country.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Germany"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Ghana"
msgstr "一般"

#: sim/country.cpp:106
msgid "Gibraltar"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:107
#, fuzzy
msgid "Greece"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Greenland"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:109
#, fuzzy
msgid "Grenada"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:110
msgid "Guadeloupe"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Guam"
msgstr "名稱"

#: sim/country.cpp:112
msgid "Guantanamo Bay"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:113
#, fuzzy
msgid "Guatemala"
msgstr "斜體"

#: sim/country.cpp:114
#, fuzzy
msgid "Guinea"
msgstr "一般"

#: sim/country.cpp:115
#, fuzzy
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "一般"

#: sim/country.cpp:116
#, fuzzy
msgid "Guyana"
msgstr "一般"

#: sim/country.cpp:117
msgid "Haiti"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:118
msgid "Honduras"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:119
msgid "Hong Kong"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Hungary"
msgstr "警示"

#: sim/country.cpp:121
msgid "INMARSAT (Atlantic-East)"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:122
msgid "INMARSAT (Atlantic-West)"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:123
msgid "INMARSAT (Indian)"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:124
msgid "INMARSAT (Pacific)"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:125
msgid "INMARSAT"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:126
#, fuzzy
msgid "Iceland"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:127
msgid "India"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:128
msgid "Indonesia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:129
msgid "International Freephone Service"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:130
msgid "Iran"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:131
msgid "Iraq"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Ireland"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/country.cpp:133
msgid "Israel"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:134
#, fuzzy
msgid "Italy"
msgstr "斜體"

#: sim/country.cpp:135
msgid "Ivory Coast"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:136
msgid "Jamaica"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:137
msgid "Japan"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:138
#, fuzzy
msgid "Jordan"
msgstr "Norwegian Wood"

#: sim/country.cpp:139
msgid "Kazakhstan"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:140
msgid "Kenya"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:141
msgid "Kiribati Republic"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:142
msgid "Korea (North)"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:143
msgid "Korea (Republic of)"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:144
msgid "Kuwait"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:145
msgid "Kyrgyz Republic"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:146
msgid "Laos"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:147
msgid "Latvia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:148
msgid "Lebanon"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:149
msgid "Lesotho"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:150
msgid "Liberia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:151
msgid "Libya"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:152
msgid "Liechtenstein"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:153
msgid "Lithuania"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:154
msgid "Luxembourg"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:155
msgid "Macau"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:156
msgid "Madagascar"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:157
#, fuzzy
msgid "Malawi"
msgstr "Мужчина"

#: sim/country.cpp:158
#, fuzzy
msgid "Malaysia"
msgstr "五月"

#: sim/country.cpp:159
#, fuzzy
msgid "Maldives"
msgstr "Мужчина"

#: sim/country.cpp:160
#, fuzzy
msgid "Mali"
msgstr "Мужчина"

#: sim/country.cpp:161
#, fuzzy
msgid "Malta"
msgstr "Мужчина"

#: sim/country.cpp:162
msgid "Marshall Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:163
msgid "Martinique"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:164
msgid "Mauritania"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:165
#, fuzzy
msgid "Mauritius"
msgstr "埠："

#: sim/country.cpp:166
msgid "Mayotte Island"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:167
msgid "Mexico"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:168
msgid "Micronesia, Federated States of"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:169
#, fuzzy
msgid "Moldova"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:170
msgid "Monaco"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:171
#, fuzzy
msgid "Mongolia"
msgstr "正在連線"

#: sim/country.cpp:172
msgid "Montserrat"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:173
msgid "Morocco"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:174
msgid "Mozambique"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:175
#, fuzzy
msgid "Myanmar"
msgstr "一般"

#: sim/country.cpp:176
msgid "Namibia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:177
msgid "Nauru"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:178
msgid "Nepal"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:179
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:180
msgid "Netherlands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:181
msgid "Nevis"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:182
msgid "New Caledonia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:183
msgid "New Zealand"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:184
#, fuzzy
msgid "Nicaragua"
msgstr "白金"

#: sim/country.cpp:185
msgid "Niger"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:186
#, fuzzy
msgid "Nigeria"
msgstr "警示"

#: sim/country.cpp:187
msgid "Niue"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:188
msgid "Norfolk Island"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:189
#, fuzzy
msgid "Norway"
msgstr "Norwegian Wood"

#: sim/country.cpp:190
msgid "Oman"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:191
#, fuzzy
msgid "Pakistan"
msgstr "別名"

#: sim/country.cpp:192
#, fuzzy
msgid "Palau"
msgstr "白金"

#: sim/country.cpp:193
#, fuzzy
msgid "Panama"
msgstr "國家："

#: sim/country.cpp:194
msgid "Papua New Guinea"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:195
#, fuzzy
msgid "Paraguay"
msgstr "白金"

#: sim/country.cpp:196
msgid "Peru"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:197
msgid "Philippines"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:198
#, fuzzy
msgid "Poland"
msgstr "國家："

#: sim/country.cpp:199
#, fuzzy
msgid "Portugal"
msgstr "埠："

#: sim/country.cpp:200
msgid "Puerto Rico"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:201
msgid "Qatar"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:202
msgid "Republic of Macedonia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:203
#, fuzzy
msgid "Reunion Island"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:204
msgid "Romania"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:205
#, fuzzy
msgid "Rota Island"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:206
#, fuzzy
msgid "Russia"
msgstr "八月"

#: sim/country.cpp:207
#, fuzzy
msgid "Rwanda"
msgstr "國家："

#: sim/country.cpp:208
msgid "Saint Lucia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:209
#, fuzzy
msgid "Saipan Island"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:210
#, fuzzy
msgid "San Marino"
msgstr "主要資訊"

#: sim/country.cpp:211
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:212
msgid "Saudi Arabia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:213
msgid "Senegal Republic"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:214
msgid "Seychelle Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:215
msgid "Sierra Leone"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:216
msgid "Singapore"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:217
msgid "Slovak Republic"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:218
#, fuzzy
msgid "Slovenia"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:219
msgid "Solomon Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:220
msgid "Somalia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:221
msgid "South Africa"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:222
msgid "Spain"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:223
#, fuzzy
msgid "Sri Lanka"
msgstr "別名"

#: sim/country.cpp:224
msgid "St. Helena"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:225
msgid "St. Kitts"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:226
msgid "St. Pierre and Miquelon"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:227
msgid "St. Vincent and the Grenadines"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:228
msgid "Sudan"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:229
msgid "Suriname"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:230
#, fuzzy
msgid "Swaziland"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:231
#, fuzzy
msgid "Sweden"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:232
#, fuzzy
msgid "Switzerland"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:233
#, fuzzy
msgid "Syria"
msgstr "別名"

#: sim/country.cpp:234
msgid "Taiwan, Republic of China"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:235
msgid "Tajikistan"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:236
msgid "Tanzania"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:237
#, fuzzy
msgid "Thailand"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:238
#, fuzzy
msgid "Tinian Island"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/country.cpp:239
#, fuzzy
msgid "Togo"
msgstr "正在連線"

#: sim/country.cpp:240
msgid "Tokelau"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:241
msgid "Tonga"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:242
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:243
#, fuzzy
msgid "Tunisia"
msgstr "八月"

#: sim/country.cpp:244
msgid "Turkey"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:245
#, fuzzy
msgid "Turkmenistan"
msgstr "正在傳送"

#: sim/country.cpp:246
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:247
msgid "Tuvalu"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:248
msgid "USA"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:249
#, fuzzy
msgid "Uganda"
msgstr "國家："

#: sim/country.cpp:250
#, fuzzy
msgid "Ukraine"
msgstr "劃線"

#: sim/country.cpp:251
msgid "United Arab Emirates"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:252
msgid "United Kingdom"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:253
msgid "United States Virgin Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:254
#, fuzzy
msgid "Uruguay"
msgstr "白金"

#: sim/country.cpp:255
msgid "Uzbekistan"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:256
msgid "Vanuatu"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:257
msgid "Vatican City"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:258
msgid "Venezuela"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:259
#, fuzzy
msgid "Vietnam"
msgstr "更名"

#: sim/country.cpp:260
msgid "Wallis and Futuna Islands"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:261
msgid "Western Samoa"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:262
msgid "Yemen"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:263
msgid "Yugoslavia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:264
msgid "Zaire"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:265
msgid "Zambia"
msgstr ""

#: sim/country.cpp:266
msgid "Zimbabwe"
msgstr ""

#: sim/datepicker.cpp:226
msgid "January"
msgstr "正月"

#: sim/datepicker.cpp:227
msgid "February"
msgstr "二月"

#: sim/datepicker.cpp:228
msgid "March"
msgstr "三月"

#: sim/datepicker.cpp:229
msgid "April"
msgstr "四月"

#: sim/datepicker.cpp:231
msgid "June"
msgstr "六月"

#: sim/datepicker.cpp:232
msgid "July"
msgstr "七月"

#: sim/datepicker.cpp:233
msgid "August"
msgstr "八月"

#: sim/datepicker.cpp:234
msgid "September"
msgstr "九月"

#: sim/datepicker.cpp:235
msgid "October"
msgstr "十月"

#: sim/datepicker.cpp:236
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: sim/datepicker.cpp:237
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: sim/datepicker.cpp:242
#, fuzzy
msgid "Mon"
msgstr "月："

#: sim/datepicker.cpp:243
msgid "Tue"
msgstr ""

#: sim/datepicker.cpp:244
#, fuzzy
msgid "Wed"
msgstr "Web"

#: sim/datepicker.cpp:245
msgid "Thu"
msgstr ""

#: sim/datepicker.cpp:246
msgid "Fri"
msgstr ""

#: sim/datepicker.cpp:247
#, fuzzy
msgid "Sat"
msgstr "省/州屬："

#: sim/datepicker.cpp:248
#, fuzzy
msgid "Sun"
msgstr "音效"

#: sim/editfile.cpp:143
#: sim/qt3/i18n.cpp:89
msgid "Open"
msgstr ""

#: sim/editfile.cpp:213
#, fuzzy
msgid "*.wav|Sounds"
msgstr "音效"

#: sim/editfile.cpp:215
msgid "Sounds(*.wav)"
msgstr ""

#: sim/editfile.cpp:218
#, fuzzy
msgid "Select sound"
msgstr "選擇風格："

#: sim/editfile.cpp:311
#: sim/editfile.cpp:394
#: sim/qt3/i18n.cpp:249
msgid "Cut"
msgstr ""

#: sim/editfile.cpp:312
#: sim/editfile.cpp:395
#: sim/qt3/i18n.cpp:251
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "國家："

#: sim/editfile.cpp:313
#: sim/editfile.cpp:396
#: sim/qt3/i18n.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Paste"
msgstr "刪除"

#: sim/fontedit.cpp:100
msgid "light"
msgstr "細"

#: sim/fontedit.cpp:104
msgid "demibold"
msgstr "半粗"

#: sim/fontedit.cpp:108
msgid "bold"
msgstr "粗"

#: sim/fontedit.cpp:112
msgid "black"
msgstr "黑"

#: sim/fontedit.cpp:119
msgid "italic"
msgstr "斜體"

#: sim/fontedit.cpp:123
msgid "strikeout"
msgstr ""

#: sim/fontedit.cpp:127
#, fuzzy
msgid "underline"
msgstr "劃線"

#: sim/message.cpp:508
msgid "%1 Mbytes"
msgstr ""

#: sim/message.cpp:510
msgid "%1 kbytes"
msgstr ""

#: sim/message.cpp:512
msgid "%1 bytes"
msgstr ""

#: sim/plugins.cpp:723
msgid "Bad option %1"
msgstr ""

#: sim/plugins.cpp:724
msgid "Usage: %1 "
msgstr ""

#: sim/sim.cpp:200
msgid "Multiprotocol Instant Messenger"
msgstr ""

#: sim/sim.cpp:206
msgid "Maintainer"
msgstr "維護者"

#: sim/sim.cpp:207
msgid "Developer"
msgstr ""

#: sim/simapi.cpp:107
msgid ""
"_: Dear translator, please do not translate this string in any form, but pick the _right_ value out of NoPlural/TwoForms/French... If not sure what to do mail thd@kde.org and coolo@kde.org, they will tell you. Better leave that out if unsure, the programs will crash!!\n"
"Definition of PluralForm - to be set by the translator of kdelibs.po"
msgstr "NoPlural"

#: sim/simapi.cpp:692
#, fuzzy
msgid "Smile"
msgstr "檔案："

#: sim/simapi.cpp:693
msgid "Surprised"
msgstr ""

#: sim/simapi.cpp:694
#, fuzzy
msgid "Indifferent"
msgstr "興趣"

#: sim/simapi.cpp:695
#, fuzzy
msgid "Skeptical"
msgstr "Проверка орфографии"

#: sim/simapi.cpp:696
#, fuzzy
msgid "Sad"
msgstr "當上線時開啟使用者視窗"

#: sim/simapi.cpp:697
msgid "Kiss"
msgstr ""

#: sim/simapi.cpp:698
msgid "Annoyed"
msgstr ""

#: sim/simapi.cpp:699
msgid "Crying"
msgstr ""

#: sim/simapi.cpp:700
msgid "Wink"
msgstr ""

#: sim/simapi.cpp:701
#, fuzzy
msgid "Angry"
msgstr "警示"

#: sim/simapi.cpp:702
#, fuzzy
msgid "Embarrassed"
msgstr "刪除"

#: sim/simapi.cpp:703
#, fuzzy
msgid "Uptight"
msgstr "細"

#: sim/simapi.cpp:704
#, fuzzy
msgid "Teaser"
msgstr "檔案傳送已完成"

#: sim/simapi.cpp:705
#, fuzzy
msgid "Cool"
msgstr "正在連線"

#: sim/simapi.cpp:706
#, fuzzy
msgid "Angel"
msgstr "年齡："

#: sim/simapi.cpp:707
msgid "Grin"
msgstr ""

#: sim/socket.cpp:145
#: sim/socket.cpp:163
msgid "Read socket error"
msgstr ""

#: sim/sockfactory.cpp:212
#, fuzzy
msgid "Connect error"
msgstr "連線"

#: sim/sockfactory.cpp:274
#, fuzzy
msgid "Can't resolve host"
msgstr "無法建立%1"

#: sim/sockfactory.cpp:303
#: sim/qt3/i18n.cpp:237
#, fuzzy
msgid "Connection closed"
msgstr "連線"

#: sim/sockfactory.cpp:364
#, fuzzy
msgid "Socket error"
msgstr "連線"

#: sim/sockfactory.cpp:420
#, fuzzy
msgid "Can't allocate port"
msgstr "無法建立%1"

#: sim/sslclient.cpp:132
#: sim/sslclient.cpp:303
#: sim/sslclient.cpp:307
#, fuzzy
msgid "SSL write error"
msgstr "連線"

#: sim/sslclient.cpp:141
#: sim/sslclient.cpp:162
#: sim/sslclient.cpp:170
#, fuzzy
msgid "SSL connect error"
msgstr "連線"

#: sim/sslclient.cpp:177
#: sim/sslclient.cpp:198
#: sim/sslclient.cpp:206
#, fuzzy
msgid "SSL shutdown error"
msgstr "連線"

#: sim/sslclient.cpp:213
#: sim/sslclient.cpp:234
#: sim/sslclient.cpp:242
#, fuzzy
msgid "SSL accept error"
msgstr "連線"

#: sim/sslclient.cpp:264
#: sim/sslclient.cpp:268
#: sim/sslclient.cpp:355
#: sim/sslclient.cpp:361
#, fuzzy
msgid "SSL read error"
msgstr "連線"

#: sim/sslclient.cpp:345
#, fuzzy
msgid "SSL init error"
msgstr "連線"

#: sim/textshow.cpp:851
msgid "Custom"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:1
msgid "Hu&e:"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:3
#, fuzzy
msgid "&Sat:"
msgstr "省/州屬："

#: sim/qt3/i18n.cpp:5
msgid "&Val:"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:7
#, fuzzy
msgid "&Red:"
msgstr "自動回應訊息"

#: sim/qt3/i18n.cpp:9
#, fuzzy
msgid "&Green:"
msgstr "接受(&G)"

#: sim/qt3/i18n.cpp:11
msgid "Bl&ue:"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:13
msgid "A&lpha channel:"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:15
#, fuzzy
msgid "&Basic colors"
msgstr "使用系統字形"

#: sim/qt3/i18n.cpp:17
#, fuzzy
msgid "&Custom colors"
msgstr "使用系統字形"

#: sim/qt3/i18n.cpp:19
#, fuzzy
msgid "&Define Custom Colors >>"
msgstr "使用系統字形"

#: sim/qt3/i18n.cpp:25
#, fuzzy
msgid "&Add To Custom Colors"
msgstr "使用系統字形"

#: sim/qt3/i18n.cpp:27
#, fuzzy
msgid "Select color"
msgstr "文字顏色"

#: sim/qt3/i18n.cpp:29
msgid "Copy or Move a File"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:31
#, fuzzy
msgid "Read: %1"
msgstr "自動回應訊息"

#: sim/qt3/i18n.cpp:33
msgid "Write: %1"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:37
#, fuzzy
msgid "All files (*)"
msgstr "本地檔案："

#: sim/qt3/i18n.cpp:41
#, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "檔案："

#: sim/qt3/i18n.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Attributes"
msgstr "埠："

#: sim/qt3/i18n.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Look &in:"
msgstr "登入"

#: sim/qt3/i18n.cpp:51
#, fuzzy
msgid "File &name:"
msgstr "姓名："

#: sim/qt3/i18n.cpp:53
#, fuzzy
msgid "File &type:"
msgstr "檔案："

#: sim/qt3/i18n.cpp:55
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "黑"

#: sim/qt3/i18n.cpp:57
#, fuzzy
msgid "One directory up"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/qt3/i18n.cpp:59
#, fuzzy
msgid "Create New Folder"
msgstr "傳送失敗"

#: sim/qt3/i18n.cpp:61
msgid "List View"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:63
#, fuzzy
msgid "Detail View"
msgstr "金屬"

#: sim/qt3/i18n.cpp:65
msgid "Preview File Info"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:67
msgid "Preview File Contents"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:69
msgid "Read-write"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:71
#, fuzzy
msgid "Read-only"
msgstr "自動回應訊息"

#: sim/qt3/i18n.cpp:73
#, fuzzy
msgid "Write-only"
msgstr "自動回應訊息"

#: sim/qt3/i18n.cpp:75
#, fuzzy
msgid "Inaccessible"
msgstr "隱形"

#: sim/qt3/i18n.cpp:77
#, fuzzy
msgid "Symlink to File"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/qt3/i18n.cpp:79
#, fuzzy
msgid "Symlink to Directory"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/qt3/i18n.cpp:81
#, fuzzy
msgid "Symlink to Special"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/qt3/i18n.cpp:85
msgid "Dir"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:87
#, fuzzy
msgid "Special"
msgstr "Проверка орфографии"

#: sim/qt3/i18n.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Save as"
msgstr "Штат"

#: sim/qt3/i18n.cpp:93
#, fuzzy
msgid "&Open"
msgstr "連線"

#: sim/qt3/i18n.cpp:101
#, fuzzy
msgid "R&eload"
msgstr "自動回應訊息"

#: sim/qt3/i18n.cpp:103
msgid "Sort by &Name"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:105
msgid "Sort by &Size"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:107
msgid "Sort by &Date"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:109
#, fuzzy
msgid "&Unsorted"
msgstr "使用者"

#: sim/qt3/i18n.cpp:111
#, fuzzy
msgid "Sort"
msgstr "埠："

#: sim/qt3/i18n.cpp:113
#, fuzzy
msgid "Show &hidden files"
msgstr "我的細項"

#: sim/qt3/i18n.cpp:115
#, fuzzy
msgid "the file"
msgstr "傳送失敗"

#: sim/qt3/i18n.cpp:117
#, fuzzy
msgid "the directory"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/qt3/i18n.cpp:119
msgid "the symlink"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:121
#, fuzzy
msgid "Delete %1"
msgstr "刪除使用者 %1嗎﹖"

#: sim/qt3/i18n.cpp:123
msgid "<qt>Do you really want to delete %1 \"%2\"?</qt>"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:129
#, fuzzy
msgid "New Folder 1"
msgstr "傳送失敗"

#: sim/qt3/i18n.cpp:131
#, fuzzy
msgid "New Folder"
msgstr "傳送失敗"

#: sim/qt3/i18n.cpp:133
#, fuzzy
msgid "New Folder %1"
msgstr "傳送失敗"

#: sim/qt3/i18n.cpp:135
#, fuzzy
msgid "Find Directory"
msgstr "尋找使用者"

#: sim/qt3/i18n.cpp:137
#, fuzzy
msgid "Directories"
msgstr "放檔案的目錄"

#: sim/qt3/i18n.cpp:139
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "Штат"

#: sim/qt3/i18n.cpp:144
msgid ""
"%1\n"
"File not found.\n"
"Check path and filename."
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:148
msgid "ERROR"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:150
#, fuzzy
msgid "&Font"
msgstr "月："

#: sim/qt3/i18n.cpp:152
#, fuzzy
msgid "Font st&yle"
msgstr "月："

#: sim/qt3/i18n.cpp:154
msgid "&Size"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:156
msgid "Effects"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:158
msgid "Stri&keout"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:162
#, fuzzy
msgid "&Color"
msgstr "Закрыть через"

#: sim/qt3/i18n.cpp:164
#, fuzzy
msgid "Sample"
msgstr "檔案："

#: sim/qt3/i18n.cpp:166
#, fuzzy
msgid "Scr&ipt"
msgstr "保全"

#: sim/qt3/i18n.cpp:168
#, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "回應(&R)"

#: sim/qt3/i18n.cpp:170
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "Закрыть через"

#: sim/qt3/i18n.cpp:172
#, fuzzy
msgid "Select Font"
msgstr "選擇風格："

#: sim/qt3/i18n.cpp:177
msgid "<h3>About Qt</h3><p>This program uses Qt version %1, a multiplatform C++ GUI toolkit from Trolltech. Qt provides single-source portability across Windows 95/98/NT/2000, Linux, Solaris, HP-UX and many other versions of Unix with X11.</p><p>See <tt>http://www.trolltech.com/qt/</tt> for more information.</p>"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:183
msgid "Help"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:185
#, fuzzy
msgid "Defaults"
msgstr "選擇風格："

#: sim/qt3/i18n.cpp:187
#, fuzzy
msgid "< &Back"
msgstr "黑"

#: sim/qt3/i18n.cpp:189
#, fuzzy
msgid "&Next >"
msgstr "下一個"

#: sim/qt3/i18n.cpp:191
#, fuzzy
msgid "&Finish"
msgstr "公佈"

#: sim/qt3/i18n.cpp:195
msgid "+"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:201
msgid "F%1"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:203
#, fuzzy
msgid "ctrl"
msgstr "建立群組"

#: sim/qt3/i18n.cpp:205
msgid "shift"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:207
#, fuzzy
msgid "alt"
msgstr "Мужчина"

#: sim/qt3/i18n.cpp:210
#, fuzzy
msgid ""
"Could not rename\n"
"%1\n"
"to\n"
"%2"
msgstr "無法建立%1"

#: sim/qt3/i18n.cpp:216
#, fuzzy
msgid ""
"Could not open\n"
"%1"
msgstr "無法建立%1"

#: sim/qt3/i18n.cpp:220
#, fuzzy
msgid ""
"Could not write\n"
"%1"
msgstr "無法建立%1"

#: sim/qt3/i18n.cpp:223
msgid "Operation stopped by the user"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:225
#, fuzzy
msgid "(unknown)"
msgstr "Uin:"

#: sim/qt3/i18n.cpp:227
msgid "Host %1 found"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:229
#, fuzzy
msgid "Host found"
msgstr "新增非IM連絡人"

#: sim/qt3/i18n.cpp:231
#, fuzzy
msgid "Connected to host %1"
msgstr "連線"

#: sim/qt3/i18n.cpp:233
#, fuzzy
msgid "Connected to host"
msgstr "連線"

#: sim/qt3/i18n.cpp:235
#, fuzzy
msgid "Connection to %1 closed"
msgstr "連線"

#: sim/qt3/i18n.cpp:239
#, fuzzy
msgid "Login Incorrect"
msgstr "Ошибка регистрации"

#: sim/qt3/i18n.cpp:241
#, fuzzy
msgid "Col %1"
msgstr "列 1"

#: sim/qt3/i18n.cpp:243
#, fuzzy
msgid "Row %1"
msgstr "列 1"

#: sim/qt3/i18n.cpp:245
#, fuzzy
msgid "Undo"
msgstr "Uin:"

#: sim/qt3/i18n.cpp:247
#, fuzzy
msgid "Redo"
msgstr "自動回應訊息"

#: sim/qt3/i18n.cpp:259
#, fuzzy
msgid "&Left"
msgstr "建立群組"

#: sim/qt3/i18n.cpp:261
#, fuzzy
msgid "&Right"
msgstr "細"

#: sim/qt3/i18n.cpp:263
#, fuzzy
msgid "&Top"
msgstr "國家："

#: sim/qt3/i18n.cpp:265
#, fuzzy
msgid "&Bottom"
msgstr "電話簿"

#: sim/qt3/i18n.cpp:267
#, fuzzy
msgid "R&estore"
msgstr "更名"

#: sim/qt3/i18n.cpp:269
msgid "&Hide"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:271
msgid "Line Up Toolbars (compact)"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:273
msgid "Line Up Toolbars (normal)"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:275
msgid "Paste special..."
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:277
msgid "What's this?"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:279
#, fuzzy
msgid "&Restore"
msgstr "註冊"

#: sim/qt3/i18n.cpp:281
#, fuzzy
msgid "&Move"
msgstr "更名"

#: sim/qt3/i18n.cpp:283
msgid "Mi&nimize"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:285
msgid "Ma&ximize"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:289
msgid "&Roll up"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:291
msgid "Minimize"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:293
#, fuzzy
msgid "Restore Down"
msgstr "更名"

#: sim/qt3/i18n.cpp:295
msgid "Maximize"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:297
msgid "Roll up"
msgstr ""

#: sim/qt3/i18n.cpp:299
#, fuzzy
msgid "Restore Up"
msgstr "更名"

#: sim/qt3/i18n.cpp:301
msgid "Roll down"
msgstr ""

#: xpstyle/xpstyle.cpp:63
#, fuzzy
msgid "Windows XP style"
msgstr "Windows"

